{
    "0": [
        [
            [
                "Cuatro fallecidos, entre ellos dos beb\u00e9s de un a\u00f1o, en la colisi\u00f3n entre un cami\u00f3n y un turismo en Segovia",
                "Una mujer de unos 40 a\u00f1os y tres menores, entre ellos , han fallecido este lunes como consecuencia de la colisi\u00f3n entre un cami\u00f3n y un turismo en la carretera N-110, a su paso por el t\u00e9rmino municipal de Ceguilla (<a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/segovia/\" title=\"Segovia\">Segovia</a>), seg\u00fan datos del Servicio de Emergencias <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/castilla-y-leon/\" title=\"Castilla y Le\u00f3n\">Castilla y Le\u00f3n</a> 112, recogidos por Europa Press.El siniestro se ha producido unos minutos antes de las 13.14 horas de este lunes, cuando varias llamadas han avisado a la sala del centro de emergencias Castilla y Le\u00f3n 112 de una colisi\u00f3n entre un cami\u00f3n y un turismo en el kil\u00f3metro 160 de la N-110, en Ceguilla, direcci\u00f3n a la capital.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183934/0/cuatro-fallecidos-entre-ellos-dos-bebes-un-ano-colision-entre-un-camion-un-turismo-segovia/"
            ],
            [
                "Guerra de Israel y Ham\u00e1s en Gaza, en directo | El Ej\u00e9rcito israel\u00ed pide a Netanyahu luz verde para iniciar la incursi\u00f3n terrestre en Gaza",
                "El Ej\u00e9rcito de Israel ha instado este lunes al Gobierno del primer ministro, <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/benjamin-netanyahu/\" title=\"Benjamin Netanyahu\">Benjamin Netanyahu</a>, a aprobar la puesta en marcha finalmente dealegando que los militares \"est\u00e1n preparados\" y que \" para siempre\". Altos cargos de las Fueras de Defensa de Israel (FDI) han indicado que tras 16 d\u00edas de bombardeos, el Ej\u00e9rcito est\u00e1 \"completamente preparado para la ofensiva terrestre en Gaza\", por lo que considera que \"alcanzar\u00eda sus objetivos incluso a pesar de cosechar bajas entre sus filas\", seg\u00fan ha recogido el diario <i>The Times of Israel</i>. As\u00ed, han vuelto a manifestar que el objetivo es \" (Movimiento de Resistencia Isl\u00e1mica) Ham\u00e1s, adem\u00e1s de eliminar a la organizaci\u00f3n al completo\".",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183650/0/guerra-israel-hamas-gaza-hizbula-directo/"
            ],
            [
                "Sumar aprieta al PSOE para incluir la reducci\u00f3n de la jornada laboral en el pacto que deben cerrar esta semana",
                "PSOE y Sumar ultiman las negociaciones para cerrar un acuerdo program\u00e1tico para su pr\u00f3ximo Gobierno de coalici\u00f3n, aunque la alianza que lidera Yolanda D\u00edaz insiste: en el texto debe estar incluida  As\u00ed lo expres\u00f3 este lunes el portavoz de Sumar, Ernest Urtasun, que asegur\u00f3 que esa es una de las \"cuestiones esenciales\" en las que el acuerdo se encuentra ahora mismo m\u00e1s alejado, pese a que el plazo que se dieron ambos partidos para cerrar su pacto vence el 1 de noviembre.\"Las conversaciones avanzan y esperamos que en los plazos que nos dimos podamos anunciar ese acuerdo\", pero  para nosotros que a\u00fan no est\u00e1n cerradas\", explic\u00f3 Urtasun. Entre esas medidas se encuentran el mantenimiento del impuesto a la banca \u2014que ya defendi\u00f3 la semana pasada la propia Yolanda D\u00edaz\u2014, la ya mencionada reducci\u00f3n de la jornada laboral, la aprobaci\u00f3n del estatuto del becario, la gratuidad del transporte p\u00fablico de manera permanente o la derogaci\u00f3n de la ley mordaza, apunt\u00f3 el portavoz.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183830/0/sumar-aprieta-psoe-para-incluir-reduccion-jornada-laboral-pacto-que-deben-cerrar-esta-semana/"
            ],
            [
                "Sumar aprieta al PSOE para incluir la reducci\u00f3n de la jornada laboral en el pacto que deben cerrar esta semana",
                "PSOE y Sumar ultiman las negociaciones para cerrar un acuerdo program\u00e1tico para su pr\u00f3ximo Gobierno de coalici\u00f3n, aunque la alianza que lidera Yolanda D\u00edaz insiste: en el texto debe estar incluida  As\u00ed lo expres\u00f3 este lunes el portavoz de Sumar, Ernest Urtasun, que asegur\u00f3 que esa es una de las \"cuestiones esenciales\" en las que el acuerdo se encuentra ahora mismo m\u00e1s alejado, pese a que el plazo que se dieron ambos partidos para cerrar su pacto vence el 1 de noviembre.\"Las conversaciones avanzan y esperamos que en los plazos que nos dimos podamos anunciar ese acuerdo\", pero  para nosotros que a\u00fan no est\u00e1n cerradas\", explic\u00f3 Urtasun. Entre esas medidas se encuentran el mantenimiento del impuesto a la banca \u2014que ya defendi\u00f3 la semana pasada la propia Yolanda D\u00edaz\u2014, la ya mencionada reducci\u00f3n de la jornada laboral, la aprobaci\u00f3n del estatuto del becario, la gratuidad del transporte p\u00fablico de manera permanente o la derogaci\u00f3n de la ley mordaza, apunt\u00f3 el portavoz.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183830/0/sumar-aprieta-psoe-para-incluir-reduccion-jornada-laboral-pacto-que-deben-cerrar-esta-semana/"
            ],
            [
                "Calvi\u00f1o no cierra la puerta a la reducci\u00f3n de jornada laboral que pide Sumar pero dice que la prioridad del PSOE es el pleno empleo",
                "A poco m\u00e1s de una semana para que termine el plazo que PSOE y Sumar se autoimpusieron para cerrar un programa de gobierno, las conversaciones siguen. La reducci\u00f3n de la jornada laboral es una de las peticiones de la formaci\u00f3n de Yolanda D\u00edaz y en el ala socialista del Ejecutivo , aunque no creen que sea lo prioritario para la legislatura que acaba de comenzar. Al menos es la posici\u00f3n que defiende la vicepresidenta primera del Gobierno en funciones, <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/nadia-calvino/\" title=\"Nadia Calvi\u00f1o\">Nadia Calvi\u00f1o</a>, que cree que es un debate que debe abordarse en el di\u00e1logo social y pone el foco en seguir creando empleo.\"Que en la pr\u00f3xima legislatura logremos el pleno empleo efectivo porque es la medida correcta y as\u00ed permitirnos tener una perspectiva de crecimiento fuerte  en los a\u00f1os posteriores\", ha defendido la tambi\u00e9n ministra de Asuntos Econ\u00f3micos en una entrevista en <i>TVE</i> este lunes en la que ha defendido que esa \"debe ser la prioridad\" del Ejecutivo. En su intervenci\u00f3n, la vicepresidenta primera ha reconocido que la reducci\u00f3n de la jornada es un tema que va a estar presente en el debate pol\u00edtico en los pr\u00f3ximos a\u00f1os y ha apuntado que el programa electoral de los socialistas ya se\u00f1alaba que se abordar\u00e1 \"dentro de la negociaci\u00f3n colectiva y del di\u00e1logo social\". Ello, diferenciando su incidencia seg\u00fan el tipo de trabajo, al igual que ocurri\u00f3 con el empleo en remoto.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183805/0/calvino-no-cierra-puerta-reduccion-jornada-laboral-que-pide-sumar-pero-pone-foco-pleno-empleo/"
            ],
            [
                "Junts exige a S\u00e1nchez registrar la ley de amnist\u00eda antes de la investidura y aceptar la 'v\u00eda escocesa' para el refer\u00e9ndum",
                "\"Ni est\u00e1n estancadas, ni van muy r\u00e1pido: las negociaciones avanzan\". Es el an\u00e1lisis que hace un ministro sobre las conversaciones que el PSOE est\u00e1 llevando a cabo con el resto de grupos para investir a <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/pedro-sanchez/\" title=\"Pedro S\u00e1nchez\">Pedro S\u00e1nchez</a> como presidente del Gobierno. Despu\u00e9s de semanas de trabajo y a poco m\u00e1s de un mes para que termine el plazo para que haya investidura -si no,  el pr\u00f3ximo 14 de enero-, el di\u00e1logo contin\u00faa, aunque en algunos flancos todav\u00eda reina la desconfianza. Sobre todo, con Junts, que exige a los socialistas que registren en el Congreso de los Diputados una ley de amnist\u00eda que beneficie a 4.000 personas, adem\u00e1s de aceptar la 'v\u00eda escocesa' para el refer\u00e9ndum. Este mismo domingo, Puigdemont compart\u00eda en su cuenta de X un mensaje en el que insist\u00eda en que la independencia \"es la \u00fanica manera de seguir existiendo como naci\u00f3n\"Todas las fuentes consultadas desde que se celebraron las elecciones el pasado 23 de julio coinciden en que el acuerdo con la formaci\u00f3n de Carles Puigdemont, expresident de Catalu\u00f1a huido de la Justicia,  de los que se han de alcanzar. Los socialistas mantienen las negociaciones abiertas con el resto de partidos -Sumar, ERC, PNV, BNG o EH Bildu, que fue el primero en dar su apoyo p\u00fablico-. La diferencia es que con estas formaciones la maquinaria ya est\u00e1 bien engrasada, pues todos ellos en mayor o menos medida han sostenido al Gobierno de coalici\u00f3n durante los \u00faltimos cuatro a\u00f1os. Antes de los comicios generales, Junts estaba fuera de toda ecuaci\u00f3n. Ahora acapara los focos. Y los catalanes quieren pruebas m\u00e1s all\u00e1 de la palabra del presidente, al que le han transmitido esta desconfianza.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183237/0/junts-exige-sanchez-registrar-ley-amnistia-antes-investidura-aceptar-via-escocesa-para-referendum/"
            ],
            [
                "Junts exige a S\u00e1nchez registrar la ley de amnist\u00eda antes de la investidura y aceptar la 'v\u00eda escocesa' para el refer\u00e9ndum",
                "\"Ni est\u00e1n estancadas, ni van muy r\u00e1pido: las negociaciones avanzan\". Es el an\u00e1lisis que hace un ministro sobre las conversaciones que el PSOE est\u00e1 llevando a cabo con el resto de grupos para investir a <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/pedro-sanchez/\" title=\"Pedro S\u00e1nchez\">Pedro S\u00e1nchez</a> como presidente del Gobierno. Despu\u00e9s de semanas de trabajo y a poco m\u00e1s de un mes para que termine el plazo para que haya investidura -si no,  el pr\u00f3ximo 14 de enero-, el di\u00e1logo contin\u00faa, aunque en algunos flancos todav\u00eda reina la desconfianza. Sobre todo, con Junts, que exige a los socialistas que registren en el Congreso de los Diputados una ley de amnist\u00eda que beneficie a 4.000 personas, adem\u00e1s de aceptar la 'v\u00eda escocesa' para el refer\u00e9ndum. Este mismo domingo, Puigdemont compart\u00eda en su cuenta de X un mensaje en el que insist\u00eda en que la independencia \"es la \u00fanica manera de seguir existiendo como naci\u00f3n\"Todas las fuentes consultadas desde que se celebraron las elecciones el pasado 23 de julio coinciden en que el acuerdo con la formaci\u00f3n de Carles Puigdemont, expresident de Catalu\u00f1a huido de la Justicia,  de los que se han de alcanzar. Los socialistas mantienen las negociaciones abiertas con el resto de partidos -Sumar, ERC, PNV, BNG o EH Bildu, que fue el primero en dar su apoyo p\u00fablico-. La diferencia es que con estas formaciones la maquinaria ya est\u00e1 bien engrasada, pues todos ellos en mayor o menos medida han sostenido al Gobierno de coalici\u00f3n durante los \u00faltimos cuatro a\u00f1os. Antes de los comicios generales, Junts estaba fuera de toda ecuaci\u00f3n. Ahora acapara los focos. Y los catalanes quieren pruebas m\u00e1s all\u00e1 de la palabra del presidente, al que le han transmitido esta desconfianza.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183237/0/junts-exige-sanchez-registrar-ley-amnistia-antes-investidura-aceptar-via-escocesa-para-referendum/"
            ],
            [
                "Guerra de Israel y Ham\u00e1s en Gaza, en directo | El Ej\u00e9rcito israel\u00ed pide a Netanyahu luz verde para iniciar la incursi\u00f3n terrestre en Gaza",
                "El Ej\u00e9rcito de Israel ha instado este lunes al Gobierno del primer ministro, <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/benjamin-netanyahu/\" title=\"Benjamin Netanyahu\">Benjamin Netanyahu</a>, a aprobar la puesta en marcha finalmente dealegando que los militares \"est\u00e1n preparados\" y que \" para siempre\". Altos cargos de las Fueras de Defensa de Israel (FDI) han indicado que tras 16 d\u00edas de bombardeos, el Ej\u00e9rcito est\u00e1 \"completamente preparado para la ofensiva terrestre en Gaza\", por lo que considera que \"alcanzar\u00eda sus objetivos incluso a pesar de cosechar bajas entre sus filas\", seg\u00fan ha recogido el diario <i>The Times of Israel</i>. As\u00ed, han vuelto a manifestar que el objetivo es \" (Movimiento de Resistencia Isl\u00e1mica) Ham\u00e1s, adem\u00e1s de eliminar a la organizaci\u00f3n al completo\".",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183650/0/guerra-israel-hamas-gaza-hizbula-directo/"
            ],
            [
                "Guerra de Israel y Ham\u00e1s en Gaza, en directo | El Ej\u00e9rcito israel\u00ed pide a Netanyahu luz verde para iniciar la incursi\u00f3n terrestre en Gaza",
                "El Ej\u00e9rcito de Israel ha instado este lunes al Gobierno del primer ministro, <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/benjamin-netanyahu/\" title=\"Benjamin Netanyahu\">Benjamin Netanyahu</a>, a aprobar la puesta en marcha finalmente dealegando que los militares \"est\u00e1n preparados\" y que \" para siempre\". Altos cargos de las Fueras de Defensa de Israel (FDI) han indicado que tras 16 d\u00edas de bombardeos, el Ej\u00e9rcito est\u00e1 \"completamente preparado para la ofensiva terrestre en Gaza\", por lo que considera que \"alcanzar\u00eda sus objetivos incluso a pesar de cosechar bajas entre sus filas\", seg\u00fan ha recogido el diario <i>The Times of Israel</i>. As\u00ed, han vuelto a manifestar que el objetivo es \" (Movimiento de Resistencia Isl\u00e1mica) Ham\u00e1s, adem\u00e1s de eliminar a la organizaci\u00f3n al completo\".",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183650/0/guerra-israel-hamas-gaza-hizbula-directo/"
            ],
            [
                "La petici\u00f3n de un alto el fuego humanitario resquebraja a la UE: algunos pa\u00edses alertan de que \"Ham\u00e1s est\u00e1 integrada entre los civiles\"",
                "Los Estados miembros de la UE trabajan por una posici\u00f3n com\u00fan, pero este lunes han mostrado diferencias a la hora de abordar el alto el fuego en Gaza para facilitar una salida humanitaria para los civiles, algo que por ejemplo ha pedido ya en su resoluci\u00f3n el Parlamento Europeo. \"La dificultad estriba\", asegur\u00f3 el ministro de Exteriores let\u00f3n,\u00a0Krisjanis Karins, en la cumbre de titulares del ramo celebrada en Luxemburgo.\"Es momento para un alto el fuego, y cuando pare la violencia en Gaza e Israel, que es el principal objetivo, y evitar la extensi\u00f3n del conflicto,  y la soluci\u00f3n real es un Estado palestino reconocido por la comunidad internacional\", hab\u00eda dicho ya el ministro espa\u00f1ol de Exteriores, Jose Manuel Albares, ya antes del encuentro. \"El alto el fuego significa que nadie muere ese d\u00eda. , y para Israel y creo que para el mundo occidental, el objetivo ser\u00eda ir a por Ham\u00e1s\", a\u00f1adi\u00f3 Karins en este sentido.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183699/0/cronica-consejo-exteriores-pausa-humanitaria-guerra-israel-palestina-albares/"
            ],
            [
                "La petici\u00f3n de un alto el fuego humanitario resquebraja a la UE: algunos pa\u00edses alertan de que \"Ham\u00e1s est\u00e1 integrada entre los civiles\"",
                "Los Estados miembros de la UE trabajan por una posici\u00f3n com\u00fan, pero este lunes han mostrado diferencias a la hora de abordar el alto el fuego en Gaza para facilitar una salida humanitaria para los civiles, algo que por ejemplo ha pedido ya en su resoluci\u00f3n el Parlamento Europeo. \"La dificultad estriba\", asegur\u00f3 el ministro de Exteriores let\u00f3n,\u00a0Krisjanis Karins, en la cumbre de titulares del ramo celebrada en Luxemburgo.\"Es momento para un alto el fuego, y cuando pare la violencia en Gaza e Israel, que es el principal objetivo, y evitar la extensi\u00f3n del conflicto,  y la soluci\u00f3n real es un Estado palestino reconocido por la comunidad internacional\", hab\u00eda dicho ya el ministro espa\u00f1ol de Exteriores, Jose Manuel Albares, ya antes del encuentro. \"El alto el fuego significa que nadie muere ese d\u00eda. , y para Israel y creo que para el mundo occidental, el objetivo ser\u00eda ir a por Ham\u00e1s\", a\u00f1adi\u00f3 Karins en este sentido.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183699/0/cronica-consejo-exteriores-pausa-humanitaria-guerra-israel-palestina-albares/"
            ],
            [
                "Entra un tercer convoy de veinte camiones con ayuda humanitaria desde Egipto a Gaza",
                "Un  entr\u00f3este lunes desde el cruce egipcio de en direcci\u00f3n a la Franja de , previo paso por otro puesto fronterizo controlado por Israel para inspeccionar el cargamento, inform\u00f3 este lunes a EFE una fuente de seguridad egipcia.Los camiones transportan , indic\u00f3 la fuente, que a\u00f1adi\u00f3 que los camiones han sido desviados al cruce de Al Awja, controlado por Israel, para ser inspeccionados antes de dejarlos entrar en Gaza.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183860/0/israel-palestina-ampliacion-entra-un-tercer-convoy-veinte-camiones-ayuda-humanitaria-desde-egipto-gaza/"
            ],
            [
                "Israel revela im\u00e1genes in\u00e9ditas de la masacre de Ham\u00e1s: matanzas en vivo y cad\u00e1veres hechos cenizas",
                "Matanzas en directo, r\u00edos de sangre, decenas de cuerpos calcinados y un soldado decapitado figuran en una  gran parte de \u00e9l in\u00e9dito, que el Ej\u00e9rcito israel\u00ed mostr\u00f3 hoy a los medios con el objetivo de de la matanza cometida por <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/hamas/\" title=\"Ham\u00e1s\">Ham\u00e1s</a> en <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/israel/\" title=\"Israel\">Israel </a>el pasado 7 de octubre y probar \"cr\u00edmenes de lesa humanidad\".M\u00e1s de un centenar de periodistas de medios extranjeros fueron convocados a una base militar al norte de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/tel-aviv/\" title=\"Tel Aviv\">Tel Aviv</a> para  de 43 minutos y 44 segundos, que recopila im\u00e1genes captadas por las propias c\u00e1maras que los miembros de Ham\u00e1s llevaban encima, de seguridad de los kibutz masacrados, de videovigilancia de carreteras, y v\u00eddeos grabados con sus m\u00f3viles por v\u00edctimas, soldados y personal de los servicios m\u00e9dicos.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183941/0/israel-revela-imagenes-ineditas-masacre-hamas-matanzas-vivo-cadaveres-hechos-cenizas/"
            ],
            [
                "Pablo Iglesias logra m\u00e1s de 50.000 euros en dos d\u00edas para enviar un equipo de prensa a Gaza: \"Queremos ser tus ojos\"",
                "El ex vicepresidente del Gobierno y ex l\u00edder de Podemos, , ha logrado recaudar en dos d\u00edas m\u00e1s de , Canal Red, que busca enviar a un equipo de prensa a Gaza para informar desde all\u00ed del conflicto entre  y , que desde que estall\u00f3 el pasado 7 de octubre con un ataque sin precedentes por parte de Ham\u00e1s ha causado la muerte a m\u00e1s de 1.400 personas del lado israel\u00ed y a m\u00e1s de 4.600 gazat\u00edes, seg\u00fan el balance del Ministerio de Salud de Gaza.Bajo el lema \"\", el propio Iglesias lanzaba un v\u00eddeo el pasado viernes en el que ped\u00eda donaciones para enviar a la zona un equipo ya \"preparado\" formado por \" profesional: han cubierto ya varias guerras\", contaba en el v\u00eddeo compartido en las redes sociales de Canal Red.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183801/0/pablo-iglesias-logra-mas-50-000-euros-dos-dias-para-enviar-un-equipo-prensa-gaza-queremos-ser-tus-ojos/"
            ],
            [
                "El peronista Massa rompe los pron\u00f3sticos en Argentina, pero Milei no se rinde y pide el voto de centroderecha para derrotarle",
                "Una vez m\u00e1s fallaron los pron\u00f3sticos en Argentina y el ultraliberal <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5183090/0/miley/\" title=\"Defensor de las armas, la venta de \u00f3rganos y la sanidad privada: as\u00ed es Milei, el candidato m\u00e1s cercano a la meta presidencial argentina\"></a> no pudo materializar en las urnas la victoria que le anticipaban todas las encuestas en la <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5183632/0/massa-milei-iran-segunda-vuelta-las-elecciones-presidenciales-argentina-segun-datos-provisionales/\" title=\"Massa derrota por sorpresa a Milei y se enfrentar\u00e1n en segunda vuelta en Argentina\">primera vuelta de las elecciones presidenciales</a>. La sorpresa la dio el candidato peronista y actual ministro de Econom\u00eda, <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5182880/0/sergio-massa-el-candidato-del-peronismo-gobernante-en-argentina/\" title=\"Sergio Massa, el 'superministro' peronista que busca desactivar la 'sorpresa Milei' en las elecciones argentinas\"></a>, que este domingo  y se aup\u00f3 con el triunfo con una ventaja de 6,7 puntos sobre Milei (29,98%), con el que se ver\u00e1 las caras en la segunda vuelta, el pr\u00f3ximo 19 de noviembre.\"La grieta se muri\u00f3 y empieza una nueva etapa desde el 10 de diciembre en mi Gobierno\", proclam\u00f3 Massa, postul\u00e1ndose ante sus seguidores para situarse al frente de la Casa Rosada. \"Voy a convocar a  el 10 de diciembre como presidente, convocando a los mejores, sin importar su fuerza pol\u00edtica\", afirm\u00f3 en un discurso triunfalista.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183654/0/peronista-massa-rompe-pronosticos-argentina-enfrentara-milei-segunda-vuelta-elecciones-tras-ganar-primer-asalto/"
            ],
            [
                "El peronista Massa rompe los pron\u00f3sticos en Argentina, pero Milei no se rinde y pide el voto de centroderecha para derrotarle",
                "Una vez m\u00e1s fallaron los pron\u00f3sticos en Argentina y el ultraliberal <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5183090/0/miley/\" title=\"Defensor de las armas, la venta de \u00f3rganos y la sanidad privada: as\u00ed es Milei, el candidato m\u00e1s cercano a la meta presidencial argentina\"></a> no pudo materializar en las urnas la victoria que le anticipaban todas las encuestas en la <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5183632/0/massa-milei-iran-segunda-vuelta-las-elecciones-presidenciales-argentina-segun-datos-provisionales/\" title=\"Massa derrota por sorpresa a Milei y se enfrentar\u00e1n en segunda vuelta en Argentina\">primera vuelta de las elecciones presidenciales</a>. La sorpresa la dio el candidato peronista y actual ministro de Econom\u00eda, <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5182880/0/sergio-massa-el-candidato-del-peronismo-gobernante-en-argentina/\" title=\"Sergio Massa, el 'superministro' peronista que busca desactivar la 'sorpresa Milei' en las elecciones argentinas\"></a>, que este domingo  y se aup\u00f3 con el triunfo con una ventaja de 6,7 puntos sobre Milei (29,98%), con el que se ver\u00e1 las caras en la segunda vuelta, el pr\u00f3ximo 19 de noviembre.\"La grieta se muri\u00f3 y empieza una nueva etapa desde el 10 de diciembre en mi Gobierno\", proclam\u00f3 Massa, postul\u00e1ndose ante sus seguidores para situarse al frente de la Casa Rosada. \"Voy a convocar a  el 10 de diciembre como presidente, convocando a los mejores, sin importar su fuerza pol\u00edtica\", afirm\u00f3 en un discurso triunfalista.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183654/0/peronista-massa-rompe-pronosticos-argentina-enfrentara-milei-segunda-vuelta-elecciones-tras-ganar-primer-asalto/"
            ]
        ],
        [
            [
                "As\u00ed votaron los argentinos en Espa\u00f1a: clara victoria de Bullrich seguida por Milei, con Massa como el gran perdedor",
                "La primera vuelta de las elecciones presidenciales de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/argentina/\" title=\"Argentina\"></a>se materializ\u00f3 con una gran sorpresa: <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5183724/0/quien-ha-ganado-las-elecciones-argentina-resultados-2023/\" title=\"\u00bfQui\u00e9n ha ganado las elecciones en Argentina? Estos son los resultados electorales de Milei, Massa y Bullrich\">la victoria del candidato peronista y actual ministro de Econom\u00eda, </a>, que con un 36,68% de los votos consigui\u00f3 vencer al gran favorito, , con una ventaja de 6,7 puntos. Ambos candidatos se ver\u00e1n las caras en una ajustada , el pr\u00f3ximo 19 de noviembre.Sin embargo, los votos de los argentinos han tenido otro sentido. Seg\u00fan datos proporcionados por los fiscales partidarios, a los que ha tenido acceso <i>20minutos</i>, la gran ganadora en Espa\u00f1a ha sido , cuya formaci\u00f3n, Juntos por el Cambio, obtuvo el. Este resultado contrasta con el total de Argentina, donde la candidata de centroderecha consigui\u00f3 el 23,83% de las papeletas, lo que ha impedido su acceso a la segunda vuelta.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183791/0/asi-votaron-los-argentinos-espana-bullrich-gana-peronista-massa-sufre-una-contundente-derrota/"
            ],
            [
                "El mapa de las elecciones en Argentina: \u00bfd\u00f3nde han votado a Milei y a Massa en la primera vuelta?",
                "\u00a0por el 29,98% del economista libertario, Javier Milei, quienes invirtieron las posiciones obtenidas en las PASO (primarias, abiertas, simult\u00e1neas y obligatorias) celebradas el 13 de agosto, cuando Milei gan\u00f3 con un 29,86% de sufragios y Massa qued\u00f3 segundo, con 21,43%.M\u00e1s de, pese al dif\u00edcil contexto socioecon\u00f3mico que atraviesa el pa\u00eds, con una inflaci\u00f3n interanual que trep\u00f3 en septiembre casi al 140%, un nivel de pobreza del 40% y una brecha cambiaria superior al 200%.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183717/0/milei-sigue-fuerte-norte-interior-argentina-pero-massa-saca-pecho-casi-toda-costa-este-mientras-bullrich-gana-la-capital/"
            ],
            [
                "La borrasca 'Bernard' deja dos muertos y siete heridos en Andaluc\u00eda tras un domingo ca\u00f3tico con m\u00e1s de 2.000 incidencias",
                "Caos. As\u00ed es como se puede definir la jornada del domingo en Andaluc\u00eda, que registr\u00f3 intensas <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/lluvias-torrenciales/\" title=\"Lluvias torrenciales\">lluvias</a> y fuertes rachas de viento como consecuencia de la borrasca <i>Bernard</i>, que ha dejado , adem\u00e1s de innumerables destrozos y carreteras cortadas debido a la ca\u00edda de ramas y \u00e1rboles enteros, algunos arrancados de ra\u00edz, en un episodio que la Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda (Aemet) investiga como un \"cicl\u00f3n subtropical\".\u00a0Adem\u00e1s de la muerte de un <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5183630/0/un-fallecido-volcar-vehiculo-que-viajaba-tras-un-desprendimiento-camino-huelva/\" title=\"Un fallecido al volcar el veh\u00edculo en el que viajaba tras un desprendimiento del camino en Huelva\">hombre de mediana edad cuyo veh\u00edculo volc\u00f3 sobre las 21.00 horas del domingo tras un desprendimiento en Trigueros (Huelva)</a>, la Polic\u00eda Nacional ha confirmado\u00a0, al ser golpeado por unas planchas met\u00e1licas que cayeron de alg\u00fan edificio por culpa del viento. Los agentes han ratificado as\u00ed que la muerte ha sido accidental, \"sin indicios de criminalidad\" alguno en el cad\u00e1ver, que fue hallado pasada la medianoche en la calle Motril.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183766/0/borrasca-bernard-deja-un-muerto-siete-heridos-andalucia-tras-un-domingo-caotico-con-mas-2-000-incidencias/"
            ],
            [
                "La borrasca 'Bernard' deja dos muertos y siete heridos en Andaluc\u00eda tras un domingo ca\u00f3tico con m\u00e1s de 2.000 incidencias",
                "Caos. As\u00ed es como se puede definir la jornada del domingo en Andaluc\u00eda, que registr\u00f3 intensas <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/lluvias-torrenciales/\" title=\"Lluvias torrenciales\">lluvias</a> y fuertes rachas de viento como consecuencia de la borrasca <i>Bernard</i>, que ha dejado , adem\u00e1s de innumerables destrozos y carreteras cortadas debido a la ca\u00edda de ramas y \u00e1rboles enteros, algunos arrancados de ra\u00edz, en un episodio que la Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda (Aemet) investiga como un \"cicl\u00f3n subtropical\".\u00a0Adem\u00e1s de la muerte de un <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5183630/0/un-fallecido-volcar-vehiculo-que-viajaba-tras-un-desprendimiento-camino-huelva/\" title=\"Un fallecido al volcar el veh\u00edculo en el que viajaba tras un desprendimiento del camino en Huelva\">hombre de mediana edad cuyo veh\u00edculo volc\u00f3 sobre las 21.00 horas del domingo tras un desprendimiento en Trigueros (Huelva)</a>, la Polic\u00eda Nacional ha confirmado\u00a0, al ser golpeado por unas planchas met\u00e1licas que cayeron de alg\u00fan edificio por culpa del viento. Los agentes han ratificado as\u00ed que la muerte ha sido accidental, \"sin indicios de criminalidad\" alguno en el cad\u00e1ver, que fue hallado pasada la medianoche en la calle Motril.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183766/0/borrasca-bernard-deja-un-muerto-siete-heridos-andalucia-tras-un-domingo-caotico-con-mas-2-000-incidencias/"
            ],
            [
                "La indirecta en redes de Xenia Tostado, mujer de Rodolfo Sancho: \"Ten el valor de hacerle caso a tu coraz\u00f3n\"",
                "El caso del asesinato confeso de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/edwin-arrieta/\" title=\"Edwin Arrieta\">Edwin Arrieta</a> a manos de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/daniel-sancho/\" title=\"Daniel Sancho\">Daniel Sancho</a> contin\u00faa dando que hablar y, mientras la estrategia de la defensa es demostrar que no fue premeditado, pues la sierra y el cuchillo que el acusado compr\u00f3 aseguran que era para su profesi\u00f3n de chef, .El actor est\u00e1 , una serie de\u00a0<a href=\"https://www.20minutos.es/cinemania/minuteca/amazon-prime-video/\" title=\"Amazon Prime Video\">Amazon Prime Video</a> que se estrenar\u00e1 en la primera mitad de 2024. Por ello, tendr\u00e1 que formar parte de la promoci\u00f3n de la ficci\u00f3n, actos en los que \u00e9l ha pedido <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5183016/0/rodolfo-sancho-regresa-television-una-nueva-serie/\" title=\"El requisito de Rodolfo Sancho ante su vuelta a televisi\u00f3n\"></a> para evitar que le preguntan por su vida personal.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183902/0/indirecta-redes-xenia-tostado-mujer-rodolfo-sancho-ten-valor-hacerle-caso-tu-corazon/"
            ],
            [
                "La indirecta en redes de Xenia Tostado, mujer de Rodolfo Sancho: \"Ten el valor de hacerle caso a tu coraz\u00f3n\"",
                "El caso del asesinato confeso de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/edwin-arrieta/\" title=\"Edwin Arrieta\">Edwin Arrieta</a> a manos de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/daniel-sancho/\" title=\"Daniel Sancho\">Daniel Sancho</a> contin\u00faa dando que hablar y, mientras la estrategia de la defensa es demostrar que no fue premeditado, pues la sierra y el cuchillo que el acusado compr\u00f3 aseguran que era para su profesi\u00f3n de chef, .El actor est\u00e1 , una serie de\u00a0<a href=\"https://www.20minutos.es/cinemania/minuteca/amazon-prime-video/\" title=\"Amazon Prime Video\">Amazon Prime Video</a> que se estrenar\u00e1 en la primera mitad de 2024. Por ello, tendr\u00e1 que formar parte de la promoci\u00f3n de la ficci\u00f3n, actos en los que \u00e9l ha pedido <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5183016/0/rodolfo-sancho-regresa-television-una-nueva-serie/\" title=\"El requisito de Rodolfo Sancho ante su vuelta a televisi\u00f3n\"></a> para evitar que le preguntan por su vida personal.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183902/0/indirecta-redes-xenia-tostado-mujer-rodolfo-sancho-ten-valor-hacerle-caso-tu-corazon/"
            ],
            [
                "Alejandro Sanz, declarado en rebeld\u00eda por una deuda de 3 millones de euros",
                "La justicia tiene a <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/alejandro-sanz/1/\">Alejandro Sanz</a> en su punto de mira. Seg\u00fan recoge <i><a href=\"https://www.elmundo.es/loc/famosos/2023/10/21/6532a2a721efa06a7b8b457d.html\" target=\"_blank\">LOC</a></i>, , al no lograr notificarle que tiene que abonar  que no ha pagado.Tal y como informa este medio, el juzgado ha declarado en rebeld\u00eda a Alkazul S.L, sociedad que regenta el artista y que  y que, subraya, no ha querido personarse en el procedimiento judicial para no darse por aludida. Por tanto, ha decidido actuar de manera contundente al advertir que  para prolongar todav\u00eda m\u00e1s un proceso que le persigue durante los \u00faltimos a\u00f1os.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183663/0/alejandro-sanz-declarado-rebeldia-por-una-deuda-3-millones-euros/"
            ],
            [
                "Alejandro Sanz, declarado en rebeld\u00eda por una deuda de 3 millones de euros",
                "La justicia tiene a <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/alejandro-sanz/1/\">Alejandro Sanz</a> en su punto de mira. Seg\u00fan recoge <i><a href=\"https://www.elmundo.es/loc/famosos/2023/10/21/6532a2a721efa06a7b8b457d.html\" target=\"_blank\">LOC</a></i>, , al no lograr notificarle que tiene que abonar  que no ha pagado.Tal y como informa este medio, el juzgado ha declarado en rebeld\u00eda a Alkazul S.L, sociedad que regenta el artista y que  y que, subraya, no ha querido personarse en el procedimiento judicial para no darse por aludida. Por tanto, ha decidido actuar de manera contundente al advertir que  para prolongar todav\u00eda m\u00e1s un proceso que le persigue durante los \u00faltimos a\u00f1os.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183663/0/alejandro-sanz-declarado-rebeldia-por-una-deuda-3-millones-euros/"
            ],
            [
                "La nueva vida del \u00faltimo 'elefante blanco' de Legazpi: oficinas para 2.500 funcionarios y tres equipamientos",
                "Es uno de los pocos elefantes blancos que quedan al sur de la ciudad. Una superficie de 35.000 m2, perteneciente al distrito de Arganzuela, que durante buena parte  . En 1983, perdi\u00f3 dicho honor con la inauguraci\u00f3n de Mercamadrid. Y durante los \u00faltimos cuarenta a\u00f1os ha sido objeto de m\u00faltiples proyectos fallidos. Desde un rascacielos de 30 pisos, en mente de Gallard\u00f3n, hasta un centro social, cuando Carmena estaba al mando del Ayuntamiento. Finalmente, el alcalde Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida ha decidido  recuperar este espacio vac\u00edo y degradado para ofrecer a los vecinos tres nuevas dotaciones y unificar las oficinas municipales, ahora dispersas en otros edificios. El precio de este megaproyecto: .\"Ser\u00e1 una de las actuaciones m\u00e1s importantes de los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os en materia de equipamientos\", ha lanzado este lunes el alcalde durante una visita por las tripas de este esqueleto gigante. Cumple as\u00ed con su promesa electoral de darle una doble vida a este edificio en ruinas . Por un lado, la construcci\u00f3n de tres nuevas dotaciones, pendientes de definir, y un aparcamiento subterr\u00e1neo con 300 plazas. Por otro, la reorganizaci\u00f3n de espacios e inmuebles municipales para el traslado de m\u00e1s de 2.500 funcionarios. \"Con ello\u00a0. Lo que nos permitir\u00e1 amortizar la obra en tan solo 5 a\u00f1os\".",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183855/0/nueva-vida-ultimo-elefante-blanco-legazpi-un-complejo-oficinas-municipales-tres-equipamientos/"
            ],
            [
                "La nueva vida del \u00faltimo 'elefante blanco' de Legazpi: oficinas para 2.500 funcionarios y tres equipamientos",
                "Es uno de los pocos elefantes blancos que quedan al sur de la ciudad. Una superficie de 35.000 m2, perteneciente al distrito de Arganzuela, que durante buena parte  . En 1983, perdi\u00f3 dicho honor con la inauguraci\u00f3n de Mercamadrid. Y durante los \u00faltimos cuarenta a\u00f1os ha sido objeto de m\u00faltiples proyectos fallidos. Desde un rascacielos de 30 pisos, en mente de Gallard\u00f3n, hasta un centro social, cuando Carmena estaba al mando del Ayuntamiento. Finalmente, el alcalde Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida ha decidido  recuperar este espacio vac\u00edo y degradado para ofrecer a los vecinos tres nuevas dotaciones y unificar las oficinas municipales, ahora dispersas en otros edificios. El precio de este megaproyecto: .\"Ser\u00e1 una de las actuaciones m\u00e1s importantes de los pr\u00f3ximos cuatro a\u00f1os en materia de equipamientos\", ha lanzado este lunes el alcalde durante una visita por las tripas de este esqueleto gigante. Cumple as\u00ed con su promesa electoral de darle una doble vida a este edificio en ruinas . Por un lado, la construcci\u00f3n de tres nuevas dotaciones, pendientes de definir, y un aparcamiento subterr\u00e1neo con 300 plazas. Por otro, la reorganizaci\u00f3n de espacios e inmuebles municipales para el traslado de m\u00e1s de 2.500 funcionarios. \"Con ello\u00a0. Lo que nos permitir\u00e1 amortizar la obra en tan solo 5 a\u00f1os\".",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183855/0/nueva-vida-ultimo-elefante-blanco-legazpi-un-complejo-oficinas-municipales-tres-equipamientos/"
            ],
            [
                "El motivo por el que Terelu y Carmen Borrego han vaciado r\u00e1pido la casa de Mar\u00eda Teresa Campos",
                "<a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/maria-teresa-campos/\">Mar\u00eda Teresa Campos</a> falleci\u00f3 el pasado 5 de septiembre, dejando a sus hijas, <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/terelu-campos/\">Terelu Campos</a> y <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/carmen-borrego/\">Carmen Borrego</a>, totalmente hundidas, como es l\u00f3gico.Un mes y medio despu\u00e9s, las hijas de la recordada comunicadora se han unido para tomar una complicada decisi\u00f3n: <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5182352/0/duro-momento-terelu-carmen-borrego-vacian-casa-maria-teresa-campos-para-subastar-los-muebles/\"></a>. Seg\u00fan informaba hace unos d\u00edas <i>Semana</i>, las hermanas  en el que viv\u00eda Mar\u00eda Teresa.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183651/0/motivo-que-ha-obligado-terelu-carmen-borrego-vaciar-rapido-casa-maria-teresa-campos/"
            ],
            [
                "El motivo por el que Terelu y Carmen Borrego han vaciado r\u00e1pido la casa de Mar\u00eda Teresa Campos",
                "<a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/maria-teresa-campos/\">Mar\u00eda Teresa Campos</a> falleci\u00f3 el pasado 5 de septiembre, dejando a sus hijas, <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/terelu-campos/\">Terelu Campos</a> y <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/carmen-borrego/\">Carmen Borrego</a>, totalmente hundidas, como es l\u00f3gico.Un mes y medio despu\u00e9s, las hijas de la recordada comunicadora se han unido para tomar una complicada decisi\u00f3n: <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5182352/0/duro-momento-terelu-carmen-borrego-vacian-casa-maria-teresa-campos-para-subastar-los-muebles/\"></a>. Seg\u00fan informaba hace unos d\u00edas <i>Semana</i>, las hermanas  en el que viv\u00eda Mar\u00eda Teresa.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183651/0/motivo-que-ha-obligado-terelu-carmen-borrego-vaciar-rapido-casa-maria-teresa-campos/"
            ],
            [
                "Una adolescente sufre tres agresiones sexuales en la misma noche: detenidos cinco menores en M\u00e1laga",
                " han sido detenidos por la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/policia-nacional/\" title=\"Polic\u00eda Nacional\">Polic\u00eda Nacional</a> en <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/malaga/\" title=\"M\u00e1laga\">M\u00e1laga </a>por las sufrida por una adolescente en un descampado y una vivienda de la capital malague\u00f1a.Los arrestos se llevaron a cabo el pasado 10 de octubre, a ra\u00edz de la investigaci\u00f3n policial en relaci\u00f3n a unos hechos ocurridos, seg\u00fan ha informado este lunes la Polic\u00eda.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183671/0/detenidos-cinco-menores-por-una-presunta-agresion-sexual-una-adolescente-malaga/"
            ],
            [
                "Una adolescente sufre tres agresiones sexuales en la misma noche: detenidos cinco menores en M\u00e1laga",
                " han sido detenidos por la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/policia-nacional/\" title=\"Polic\u00eda Nacional\">Polic\u00eda Nacional</a> en <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/malaga/\" title=\"M\u00e1laga\">M\u00e1laga </a>por las sufrida por una adolescente en un descampado y una vivienda de la capital malague\u00f1a.Los arrestos se llevaron a cabo el pasado 10 de octubre, a ra\u00edz de la investigaci\u00f3n policial en relaci\u00f3n a unos hechos ocurridos, seg\u00fan ha informado este lunes la Polic\u00eda.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183671/0/detenidos-cinco-menores-por-una-presunta-agresion-sexual-una-adolescente-malaga/"
            ],
            [
                "Una galer\u00eda urbana en Col\u00f3n llena de creatividad las calles de Madrid",
                "Madrid se prepara para un  contempor\u00e1neo. <a href=\"https://www.lexusauto.es/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">Lexus</a>, la ic\u00f3nica marca de coches de lujo, se asocia con ADN Forum para llevar a la plaza de Col\u00f3n una experiencia \u00fanica: la transformaci\u00f3n de un espacio cotidiano en una extraordinaria galer\u00eda urbana.A trav\u00e9s de la exposici\u00f3n de obras inmersivas y la presentaci\u00f3n del <a href=\"https://www.lexusauto.es/modelos/lbx-world-premiere\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">Lexus LBX</a>, su \u00faltimo SUV compacto h\u00edbrido, . La galer\u00eda se podr\u00e1 visitar del 26 al 29 de octubre y la entrada ser\u00e1 gratuita. En ella, el arte y la tecnolog\u00eda se unir\u00e1n en un gran acontecimiento para todos los visitantes.Este evento forma parte de una serie de experiencias emergentes organizadas por Lexus en cuatro ciudades europeas: Mil\u00e1n, Londres, Par\u00eds y Madrid. En la capital espa\u00f1ola se utilizar\u00e1n , con el objetivo de elevar las experiencias cotidianas y reimaginar el veh\u00edculo a trav\u00e9s de instalaciones inmersivas. La fusi\u00f3n de arte, dise\u00f1o y tecnolog\u00eda se manifestar\u00e1 de maneras sorprendentes, desafiando las convenciones.\u00a0As\u00ed lo explica Tommaso Grassi, director de Experiencia del Cliente y Comunicaciones de Lexus Europa: \"Despu\u00e9s de Mil\u00e1n y Londres, estamos entusiasmados de  a trav\u00e9s de una impresionante galer\u00eda urbana, hecha de instalaciones de arte que imitan su impresionante estilo y dise\u00f1o\".",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5178992/0/lexus-galeria-urbana-madrid/"
            ],
            [
                "Una galer\u00eda urbana en Col\u00f3n llena de creatividad las calles de Madrid",
                "Madrid se prepara para un  contempor\u00e1neo. <a href=\"https://www.lexusauto.es/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">Lexus</a>, la ic\u00f3nica marca de coches de lujo, se asocia con ADN Forum para llevar a la plaza de Col\u00f3n una experiencia \u00fanica: la transformaci\u00f3n de un espacio cotidiano en una extraordinaria galer\u00eda urbana.A trav\u00e9s de la exposici\u00f3n de obras inmersivas y la presentaci\u00f3n del <a href=\"https://www.lexusauto.es/modelos/lbx-world-premiere\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">Lexus LBX</a>, su \u00faltimo SUV compacto h\u00edbrido, . La galer\u00eda se podr\u00e1 visitar del 26 al 29 de octubre y la entrada ser\u00e1 gratuita. En ella, el arte y la tecnolog\u00eda se unir\u00e1n en un gran acontecimiento para todos los visitantes.Este evento forma parte de una serie de experiencias emergentes organizadas por Lexus en cuatro ciudades europeas: Mil\u00e1n, Londres, Par\u00eds y Madrid. En la capital espa\u00f1ola se utilizar\u00e1n , con el objetivo de elevar las experiencias cotidianas y reimaginar el veh\u00edculo a trav\u00e9s de instalaciones inmersivas. La fusi\u00f3n de arte, dise\u00f1o y tecnolog\u00eda se manifestar\u00e1 de maneras sorprendentes, desafiando las convenciones.\u00a0As\u00ed lo explica Tommaso Grassi, director de Experiencia del Cliente y Comunicaciones de Lexus Europa: \"Despu\u00e9s de Mil\u00e1n y Londres, estamos entusiasmados de  a trav\u00e9s de una impresionante galer\u00eda urbana, hecha de instalaciones de arte que imitan su impresionante estilo y dise\u00f1o\".",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5178992/0/lexus-galeria-urbana-madrid/"
            ]
        ],
        [
            [
                "La guerra entre Israel y Ham\u00e1s hace subir el precio del gas con el invierno a las puertas y a dos meses del fin del mecanismo ib\u00e9rico",
                "Despu\u00e9s del convulso a\u00f1o 2022 en el mercado energ\u00e9tico por la <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5182784/0/guerra-de-ucrania-rusia-en-directo-ultima-hora-de-la-ofensiva-militar-de-putin-zelenski-bombardeos-wagner-alerta-nuclear-y-la-otan/\">guerra en Ucrania</a>, el 2023 estaba siendo el del \u00a0El , la materia prima que en Europa<a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/4971633/0/desacoplar-precio-gas-luz-como-desmantelar-sistema-ganan-hasta-energias-mas-baratas/\"> marca el precio de toda la generaci\u00f3n de electricidad</a>, hab\u00eda vuelto a niveles normales, hasta el punto que desde febrero, porque el gas no ha superado los 50 euros/MWh. Tambi\u00e9n daba cierta tranquilidad de cara a los pr\u00f3ximos meses que la Uni\u00f3n Europea afrontara el pr\u00f3ximo invierno con sus , sin necesidad de hacer grandes compras que eleven la demanda y encarecieran el gas.Pero todo empez\u00f3 a cambiar el 7 de octubre. Ese s\u00e1bado, y dio comienzo a una  que de momento no se sabe cu\u00e1ndo y c\u00f3mo terminar\u00e1, pero que los expertos ya pronostican que tendr\u00e1 \u00a0Desde aquel s\u00e1bado su precio ha alcanzado \u00a0y se ha por momentos al umbral en el que ser\u00e1 necesario activar de nuevo el mecanismo ib\u00e9rico, precisamente a poco m\u00e1s de",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183188/0/conflicto-entre-israel-hamas-hace-subir-precio-gas-puerta-invierno-dos-meses-fin-mecanismo-iberico/"
            ],
            [
                "La guerra entre Israel y Ham\u00e1s hace subir el precio del gas con el invierno a las puertas y a dos meses del fin del mecanismo ib\u00e9rico",
                "Despu\u00e9s del convulso a\u00f1o 2022 en el mercado energ\u00e9tico por la <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5182784/0/guerra-de-ucrania-rusia-en-directo-ultima-hora-de-la-ofensiva-militar-de-putin-zelenski-bombardeos-wagner-alerta-nuclear-y-la-otan/\">guerra en Ucrania</a>, el 2023 estaba siendo el del \u00a0El , la materia prima que en Europa<a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/4971633/0/desacoplar-precio-gas-luz-como-desmantelar-sistema-ganan-hasta-energias-mas-baratas/\"> marca el precio de toda la generaci\u00f3n de electricidad</a>, hab\u00eda vuelto a niveles normales, hasta el punto que desde febrero, porque el gas no ha superado los 50 euros/MWh. Tambi\u00e9n daba cierta tranquilidad de cara a los pr\u00f3ximos meses que la Uni\u00f3n Europea afrontara el pr\u00f3ximo invierno con sus , sin necesidad de hacer grandes compras que eleven la demanda y encarecieran el gas.Pero todo empez\u00f3 a cambiar el 7 de octubre. Ese s\u00e1bado, y dio comienzo a una  que de momento no se sabe cu\u00e1ndo y c\u00f3mo terminar\u00e1, pero que los expertos ya pronostican que tendr\u00e1 \u00a0Desde aquel s\u00e1bado su precio ha alcanzado \u00a0y se ha por momentos al umbral en el que ser\u00e1 necesario activar de nuevo el mecanismo ib\u00e9rico, precisamente a poco m\u00e1s de",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183188/0/conflicto-entre-israel-hamas-hace-subir-precio-gas-puerta-invierno-dos-meses-fin-mecanismo-iberico/"
            ],
            [
                "Muere Alejandra Villafa\u00f1e, modelo y actriz, a los 34 a\u00f1os",
                "La actriz y modelo colombiana ha fallecido a los 34 a\u00f1os de edad  que le fue diagnosticado el pasado mes de mayo.La joven artista, que salt\u00f3 a la fama tras ganar el certamen Miss Earth Colombia en el a\u00f1o 2014, llevaba meses recibiendo tratamiento para la enfermedad, tal y como ella misma hac\u00eda saber en sus redes sociales.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183602/0/muere-alejandra-villafane-modelo-actriz-los-34-anos/"
            ],
            [
                "Muere Alejandra Villafa\u00f1e, modelo y actriz, a los 34 a\u00f1os",
                "La actriz y modelo colombiana ha fallecido a los 34 a\u00f1os de edad  que le fue diagnosticado el pasado mes de mayo.La joven artista, que salt\u00f3 a la fama tras ganar el certamen Miss Earth Colombia en el a\u00f1o 2014, llevaba meses recibiendo tratamiento para la enfermedad, tal y como ella misma hac\u00eda saber en sus redes sociales.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183602/0/muere-alejandra-villafane-modelo-actriz-los-34-anos/"
            ],
            [
                "Jorge Javier V\u00e1zquez acude al m\u00e9dico de urgencia por una dolencia que lleva \"un tiempo arrastrando\"",
                "La vida parece no querer dar ni un descanso a <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/jorge-javier-vazquez/\" title=\"Jorge Javier V\u00e1zquez\">Jorge Javier V\u00e1zquez</a>. No solo por las cr\u00edticas recibidas por su actuaci\u00f3n como padrino, sino que a nivel laboral tampoco ha tenido especial suerte. Aunque,Como as\u00ed lo ha explicado el peri\u00f3dico <i><a href=\"https://www.elespanol.com/corazon/famosos/20231023/jorge-javier-vazquez-acude-urgencia-hospital-zarzuela/804169672_0.html\" target=\"_blank\">El Espa\u00f1ol</a></i>, el presentado ha tenido que acudir al Hospital La Zarzuela de Madrid.que lleva padeciendo desde hace un tiempo y que no le dejar\u00eda hacer su vida con normalidad.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183921/0/jorge-javier-vazquez-acude-medico-urgencia-por-una-dolencia-que-lleva-un-tiempo-arrastrando/"
            ],
            [
                "Jorge Javier V\u00e1zquez acude al m\u00e9dico de urgencia por una dolencia que lleva \"un tiempo arrastrando\"",
                "La vida parece no querer dar ni un descanso a <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/jorge-javier-vazquez/\" title=\"Jorge Javier V\u00e1zquez\">Jorge Javier V\u00e1zquez</a>. No solo por las cr\u00edticas recibidas por su actuaci\u00f3n como padrino, sino que a nivel laboral tampoco ha tenido especial suerte. Aunque,Como as\u00ed lo ha explicado el peri\u00f3dico <i><a href=\"https://www.elespanol.com/corazon/famosos/20231023/jorge-javier-vazquez-acude-urgencia-hospital-zarzuela/804169672_0.html\" target=\"_blank\">El Espa\u00f1ol</a></i>, el presentado ha tenido que acudir al Hospital La Zarzuela de Madrid.que lleva padeciendo desde hace un tiempo y que no le dejar\u00eda hacer su vida con normalidad.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183921/0/jorge-javier-vazquez-acude-medico-urgencia-por-una-dolencia-que-lleva-un-tiempo-arrastrando/"
            ],
            [
                "Un hombre agrede sexualmente a los dos hijos de su pareja y la madre lo consiente",
                "Un hombre de 42 a\u00f1os y nacionalidad colombiana ha sido detenido en <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/madrid/\" title=\"Madrid\">Madrid </a>por, presuntamente,  -una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os y un ni\u00f1o de 14- durante m\u00e1s de un a\u00f1o, con quienes se met\u00eda en la cama para hacerles tocamientos.Los hechos sucedieron este domingo en una vivienda de la calle de Isidra Jim\u00e9nez, en el distrito de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/usera/\" title=\"Usera\">Usera</a>, donde tambi\u00e9n ha sido arrestada la de los menores, de 31 a\u00f1os, quien al parecer , seg\u00fan han informado a EFE fuentes policiales.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183753/0/un-hombre-agrede-sexualmente-los-dos-hijos-su-pareja-madre-consiente/"
            ],
            [
                "Cuatro fallecidos, entre ellos dos beb\u00e9s de un a\u00f1o, en la colisi\u00f3n entre un cami\u00f3n y un turismo en Segovia",
                "Una mujer de unos 40 a\u00f1os y tres menores, entre ellos , han fallecido este lunes como consecuencia de la colisi\u00f3n entre un cami\u00f3n y un turismo en la carretera N-110, a su paso por el t\u00e9rmino municipal de Ceguilla (<a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/segovia/\" title=\"Segovia\">Segovia</a>), seg\u00fan datos del Servicio de Emergencias <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/castilla-y-leon/\" title=\"Castilla y Le\u00f3n\">Castilla y Le\u00f3n</a> 112, recogidos por Europa Press.El siniestro se ha producido unos minutos antes de las 13.14 horas de este lunes, cuando varias llamadas han avisado a la sala del centro de emergencias Castilla y Le\u00f3n 112 de una colisi\u00f3n entre un cami\u00f3n y un turismo en el kil\u00f3metro 160 de la N-110, en Ceguilla, direcci\u00f3n a la capital.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183934/0/cuatro-fallecidos-entre-ellos-dos-bebes-un-ano-colision-entre-un-camion-un-turismo-segovia/"
            ],
            [
                "El pistacho inunda el campo espa\u00f1ol: \"En seis a\u00f1os estaremos entre los l\u00edderes mundiales\"",
                "\"\u00a1Una locura!\". As\u00ed recuerda \u00c1ngel Mart\u00ednez, un agricultor de 55 a\u00f1os, la reacci\u00f3n de la mayor\u00eda de los vecinos de Corral de Almaguer a la osad\u00eda del  en este pueblo toledano. \"Ve\u00edas el \u00e1rbol que hab\u00edan plantado hace cinco a\u00f1os y dec\u00edas: 'Pero si esto est\u00e1 igual, \u00bfEste t\u00edo loco qu\u00e9 ha puesto ah\u00ed?'\".Esta an\u00e9cdota, de tiempos no tan remotos, la cuenta rodeado de los j\u00f3venes \u00e1rboles pistacheros de su amigo y compa\u00f1ero de cooperativa agraria NaturePistachio, Luis Mart\u00ednez, de 46 a\u00f1os y tambi\u00e9n vecino de Corral. \"Aqu\u00ed, en Corral, sobre todo lo que se ha cultivado siempre es cereal y la vid\", declara el Mart\u00ednez m\u00e1s joven. \"Pero a ra\u00edz de buscar nuevos cultivos, porque los precios de la vid y el cereal est\u00e1n a la baja, pues nos hemos tenido que tirar al charco un poquito y buscar otras cosas y nos decidimos, pues, por el pistacho\".",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5182831/0/pistacho-inunda-campo-espanol-seis-anos-estaremos-entre-los-lideres-mundiales/"
            ],
            [
                "El pistacho inunda el campo espa\u00f1ol: \"En seis a\u00f1os estaremos entre los l\u00edderes mundiales\"",
                "\"\u00a1Una locura!\". As\u00ed recuerda \u00c1ngel Mart\u00ednez, un agricultor de 55 a\u00f1os, la reacci\u00f3n de la mayor\u00eda de los vecinos de Corral de Almaguer a la osad\u00eda del  en este pueblo toledano. \"Ve\u00edas el \u00e1rbol que hab\u00edan plantado hace cinco a\u00f1os y dec\u00edas: 'Pero si esto est\u00e1 igual, \u00bfEste t\u00edo loco qu\u00e9 ha puesto ah\u00ed?'\".Esta an\u00e9cdota, de tiempos no tan remotos, la cuenta rodeado de los j\u00f3venes \u00e1rboles pistacheros de su amigo y compa\u00f1ero de cooperativa agraria NaturePistachio, Luis Mart\u00ednez, de 46 a\u00f1os y tambi\u00e9n vecino de Corral. \"Aqu\u00ed, en Corral, sobre todo lo que se ha cultivado siempre es cereal y la vid\", declara el Mart\u00ednez m\u00e1s joven. \"Pero a ra\u00edz de buscar nuevos cultivos, porque los precios de la vid y el cereal est\u00e1n a la baja, pues nos hemos tenido que tirar al charco un poquito y buscar otras cosas y nos decidimos, pues, por el pistacho\".",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5182831/0/pistacho-inunda-campo-espanol-seis-anos-estaremos-entre-los-lideres-mundiales/"
            ],
            [
                "Kate Middleton, con el coraz\u00f3n roto tras la decisi\u00f3n de Guillermo sobre el futuro del pr\u00edncipe Jorge",
                "La princesa de Gales, <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/kate-middleton/\" title=\"Kate Middleton\">Kate Middleton</a>, est\u00e1 entristecida ante el futuro pr\u00f3ximo de su primog\u00e9nito, el pr\u00edncipe <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/jorge-alejandro-luis-principe-de-cambridge/\" title=\"Jorge Alejandro Luis, pr\u00edncipe de Cambridge\">Jorge</a>: en tres a\u00f1os, el ni\u00f1o ingresar\u00e1 interno en el Tal y como recoge el <i><a href=\"https://www.mirror.co.uk/news/royals/kate-middleton-heartbroken-over-prince-31249712\" target=\"_blank\">Mirror</a></i>, es un tema que los pr\u00edncipes de Gales llevan a\u00f1os discutiendo. El pr\u00edncipe Guillermo siempre ha sido partidario de que Jorge, al igual que \u00e9l y su hermano Harry, ingrese a los 13 a\u00f1os en Eton, uno de los colegios m\u00e1s famosos del mundo, y que tiene",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183619/0/kate-middleton-corazon-roto-decision-guillermo-futuro-principe-jorge/"
            ],
            [
                "Kate Middleton, con el coraz\u00f3n roto tras la decisi\u00f3n de Guillermo sobre el futuro del pr\u00edncipe Jorge",
                "La princesa de Gales, <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/kate-middleton/\" title=\"Kate Middleton\">Kate Middleton</a>, est\u00e1 entristecida ante el futuro pr\u00f3ximo de su primog\u00e9nito, el pr\u00edncipe <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/jorge-alejandro-luis-principe-de-cambridge/\" title=\"Jorge Alejandro Luis, pr\u00edncipe de Cambridge\">Jorge</a>: en tres a\u00f1os, el ni\u00f1o ingresar\u00e1 interno en el Tal y como recoge el <i><a href=\"https://www.mirror.co.uk/news/royals/kate-middleton-heartbroken-over-prince-31249712\" target=\"_blank\">Mirror</a></i>, es un tema que los pr\u00edncipes de Gales llevan a\u00f1os discutiendo. El pr\u00edncipe Guillermo siempre ha sido partidario de que Jorge, al igual que \u00e9l y su hermano Harry, ingrese a los 13 a\u00f1os en Eton, uno de los colegios m\u00e1s famosos del mundo, y que tiene",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183619/0/kate-middleton-corazon-roto-decision-guillermo-futuro-principe-jorge/"
            ],
            [
                "As\u00ed es la \u2018app\u2019 que te ayuda a ahorrar en la cesta de la compra",
                "Ahorrar en n<a href=\"\"></a>uestras compras se ha vuelto de vital importancia si queremos preservar la econom\u00eda familiar. Sin embargo, lo que en un principio se presenta como un quebradero de cabeza, puede convertirse en algo muy sencillo y al alcance de tu mano con la  Esta nueva app te ofrece hacer una compra completa, con productos de gran calidad y ahorrando en tu cesta.En los \u00faltimos a\u00f1os, Dia ha estado en constante evoluci\u00f3n y crecimiento. Actualmente, gracias a su \u2018e-commerce\u2019, ofrece cobertura a m\u00e1s de 35 millones de habitantes en Espa\u00f1a. Esta apuesta por la transformaci\u00f3n digital se refuerza con el reciente lanzamiento de la \u2018app\u2019 Dia. La plataforma , r\u00e1pida y econ\u00f3mica.\u00a0Lo m\u00e1s destacado es que integra los canales de venta f\u00edsicos y digitales, pudiendo disfrutar de descuentos especiales tanto en tienda como en web. De hecho, Dia ofrece a los clientes que se descarguen la \u2018app\u2019 y se den de alta por primera vez una  y diez cupones con descuentos especiales para los <a href=\"https://www.dia.es/l/clubdia-app\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">miembros del club</a>.Sin embargo, las ventajas no terminan aqu\u00ed. La aplicaci\u00f3n tambi\u00e9n da acceso a  y a una amplia gama de alianzas con otras empresas l\u00edderes como Endesa, MAPFRE, Galp, Securitas Direct, Avis o Leg\u00e1litas, que permiten ahorrar hasta 300 \u20ac al a\u00f1o en compras en Dia.En este monedero electr\u00f3nico llamado \u2018Wallet\u2019 podr\u00e1s acumular todos los descuentos para canjearlos tanto en compras f\u00edsicas como \u2018online\u2019. Adem\u00e1s,  exclusivos para los clientes de la \u2018app\u2019, como recompensa a su fidelidad y muestra de compromiso con el ahorro de las familias.La herramienta de Dia no solo es una puerta de acceso a ahorros significativos, sino que tambi\u00e9n mejora la experiencia de compra.  Esto es especialmente valioso para aquellos que tienen poco tiempo o que prefieren <a href=\"https://www.dia.es/l/como-comprar-online\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">hacer sus compras</a> de manera eficiente. Los usuarios pueden elegir entre un surtido de m\u00e1s de 8.000 productos, tanto de la propia marca como de otras populares.Tambi\u00e9n destaca por su motor de b\u00fasqueda mejorado. Utilizando la inteligencia artificial y el aprendizaje autom\u00e1tico, ofrece una  que nunca. \u00bfNo quieres escribir? No hay problema, la b\u00fasqueda por voz est\u00e1 disponible para agilizar a\u00fan m\u00e1s el proceso. En la misma l\u00ednea, la aplicaci\u00f3n recurre a la geolocalizaci\u00f3n con un buscador de tiendas que ofrece informaci\u00f3n detallada sobre los establecimientos Dia.Otra caracter\u00edstica se\u00f1alada es su capacidad para unificar todos los canales de venta en un solo dispositivo. Puedes  y facturas anteriores e incluso repetir pedidos con un solo toque. Adem\u00e1s, el acceso al perfil es posible incluso sin conexi\u00f3n a Internet y se pueden realizar todas las funciones desde la p\u00e1gina principal.Si es importante hacer la compra de forma r\u00e1pida, que te entreguen el pedido en el menor tiempo posible, tambi\u00e9n lo es. Dia tiene esto muy presente y ofrece a sus clientes la posibilidad de  o incluso en menos de una hora en las <a href=\"https://www.dia.es/tiendas/buscador-tiendas-folletos\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">principales ciudades espa\u00f1olas</a>. Todo esto respetando el medio ambiente, ya que es una empresa comprometida con la reducci\u00f3n de la huella de carbono y ha implementado opciones de env\u00edo \u2018ecofriendly\u2019 y rutas de entrega optimizadas y menos contaminantes.Su compromiso tambi\u00e9n se enfoca en apoyar a las comunidades locales al realizar el 96 % de sus compras de manera local y ofrecer cobertura al 93 % de los municipios de menos de 10.000 habitantes. Con una , Dia se esfuerza por ofrecer una alimentaci\u00f3n accesible y al alcance de todos.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5181747/0/app-dia-ahorrar-cesta-compra/"
            ],
            [
                "As\u00ed es la \u2018app\u2019 que te ayuda a ahorrar en la cesta de la compra",
                "Ahorrar en n<a href=\"\"></a>uestras compras se ha vuelto de vital importancia si queremos preservar la econom\u00eda familiar. Sin embargo, lo que en un principio se presenta como un quebradero de cabeza, puede convertirse en algo muy sencillo y al alcance de tu mano con la  Esta nueva app te ofrece hacer una compra completa, con productos de gran calidad y ahorrando en tu cesta.En los \u00faltimos a\u00f1os, Dia ha estado en constante evoluci\u00f3n y crecimiento. Actualmente, gracias a su \u2018e-commerce\u2019, ofrece cobertura a m\u00e1s de 35 millones de habitantes en Espa\u00f1a. Esta apuesta por la transformaci\u00f3n digital se refuerza con el reciente lanzamiento de la \u2018app\u2019 Dia. La plataforma , r\u00e1pida y econ\u00f3mica.\u00a0Lo m\u00e1s destacado es que integra los canales de venta f\u00edsicos y digitales, pudiendo disfrutar de descuentos especiales tanto en tienda como en web. De hecho, Dia ofrece a los clientes que se descarguen la \u2018app\u2019 y se den de alta por primera vez una  y diez cupones con descuentos especiales para los <a href=\"https://www.dia.es/l/clubdia-app\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">miembros del club</a>.Sin embargo, las ventajas no terminan aqu\u00ed. La aplicaci\u00f3n tambi\u00e9n da acceso a  y a una amplia gama de alianzas con otras empresas l\u00edderes como Endesa, MAPFRE, Galp, Securitas Direct, Avis o Leg\u00e1litas, que permiten ahorrar hasta 300 \u20ac al a\u00f1o en compras en Dia.En este monedero electr\u00f3nico llamado \u2018Wallet\u2019 podr\u00e1s acumular todos los descuentos para canjearlos tanto en compras f\u00edsicas como \u2018online\u2019. Adem\u00e1s,  exclusivos para los clientes de la \u2018app\u2019, como recompensa a su fidelidad y muestra de compromiso con el ahorro de las familias.La herramienta de Dia no solo es una puerta de acceso a ahorros significativos, sino que tambi\u00e9n mejora la experiencia de compra.  Esto es especialmente valioso para aquellos que tienen poco tiempo o que prefieren <a href=\"https://www.dia.es/l/como-comprar-online\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">hacer sus compras</a> de manera eficiente. Los usuarios pueden elegir entre un surtido de m\u00e1s de 8.000 productos, tanto de la propia marca como de otras populares.Tambi\u00e9n destaca por su motor de b\u00fasqueda mejorado. Utilizando la inteligencia artificial y el aprendizaje autom\u00e1tico, ofrece una  que nunca. \u00bfNo quieres escribir? No hay problema, la b\u00fasqueda por voz est\u00e1 disponible para agilizar a\u00fan m\u00e1s el proceso. En la misma l\u00ednea, la aplicaci\u00f3n recurre a la geolocalizaci\u00f3n con un buscador de tiendas que ofrece informaci\u00f3n detallada sobre los establecimientos Dia.Otra caracter\u00edstica se\u00f1alada es su capacidad para unificar todos los canales de venta en un solo dispositivo. Puedes  y facturas anteriores e incluso repetir pedidos con un solo toque. Adem\u00e1s, el acceso al perfil es posible incluso sin conexi\u00f3n a Internet y se pueden realizar todas las funciones desde la p\u00e1gina principal.Si es importante hacer la compra de forma r\u00e1pida, que te entreguen el pedido en el menor tiempo posible, tambi\u00e9n lo es. Dia tiene esto muy presente y ofrece a sus clientes la posibilidad de  o incluso en menos de una hora en las <a href=\"https://www.dia.es/tiendas/buscador-tiendas-folletos\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">principales ciudades espa\u00f1olas</a>. Todo esto respetando el medio ambiente, ya que es una empresa comprometida con la reducci\u00f3n de la huella de carbono y ha implementado opciones de env\u00edo \u2018ecofriendly\u2019 y rutas de entrega optimizadas y menos contaminantes.Su compromiso tambi\u00e9n se enfoca en apoyar a las comunidades locales al realizar el 96 % de sus compras de manera local y ofrecer cobertura al 93 % de los municipios de menos de 10.000 habitantes. Con una , Dia se esfuerza por ofrecer una alimentaci\u00f3n accesible y al alcance de todos.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5181747/0/app-dia-ahorrar-cesta-compra/"
            ],
            [
                "Repsol ampl\u00eda 3 meses el descuento de 40 c\u00e9ntimos en gasolina y diesel: as\u00ed puedes conseguirlo",
                "Waylet es la aplicaci\u00f3n gratuita de Repsol con la que se puede acumular saldo al repostar y canjearse en futuras compras o convertirlo en cupones descuento para facturas de luz y gas de la compa\u00f1\u00eda. Para aquellos que la tenga descargada y la usen, llegan buenas noticias, porque",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183759/0/vuelve-descuento-40-centimos-gasolina-diesel-asi-puedes-conseguirlo/"
            ],
            [
                "Repsol ampl\u00eda 3 meses el descuento de 40 c\u00e9ntimos en gasolina y diesel: as\u00ed puedes conseguirlo",
                "Waylet es la aplicaci\u00f3n gratuita de Repsol con la que se puede acumular saldo al repostar y canjearse en futuras compras o convertirlo en cupones descuento para facturas de luz y gas de la compa\u00f1\u00eda. Para aquellos que la tenga descargada y la usen, llegan buenas noticias, porque",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183759/0/vuelve-descuento-40-centimos-gasolina-diesel-asi-puedes-conseguirlo/"
            ]
        ],
        [
            [
                "Estos son los requisitos para poder jubilarse anticipadamente y cobrar la pensi\u00f3n antes de la edad legal",
                "En Espa\u00f1a, <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5181311/0/cuantos-anos-cotizar-cobrar-pension-minima-jubilacion/\" title=\"Cu\u00e1ntos a\u00f1os hay que cotizar para cobrar la pensi\u00f3n m\u00ednima de jubilaci\u00f3n\">la edad actual de jubilaci\u00f3n est\u00e1 en los 65 a\u00f1os -habi\u00e9ndose cotizado, al menos, 37 a\u00f1os y 9 meses</a>- y en los 66 a\u00f1os si no se ha cumplido con la cotizaci\u00f3n exigida. No obstante, con el objetivo de establecer la edad legal de jubilaci\u00f3n en 67 a\u00f1os si no se han trabajado 38 a\u00f1os y medio como m\u00ednimo.\u00a0Estas cifras se incrementar\u00e1n de manera progresiva, de forma que si no se han trabajado 38 a\u00f1os y medio como m\u00ednimo.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183094/0/estos-son-los-requisitos-para-poder-jubilarse-anticipadamente-cobrar-pension-antes-edad-legal/"
            ],
            [
                "Estos son los requisitos para poder jubilarse anticipadamente y cobrar la pensi\u00f3n antes de la edad legal",
                "En Espa\u00f1a, <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5181311/0/cuantos-anos-cotizar-cobrar-pension-minima-jubilacion/\" title=\"Cu\u00e1ntos a\u00f1os hay que cotizar para cobrar la pensi\u00f3n m\u00ednima de jubilaci\u00f3n\">la edad actual de jubilaci\u00f3n est\u00e1 en los 65 a\u00f1os -habi\u00e9ndose cotizado, al menos, 37 a\u00f1os y 9 meses</a>- y en los 66 a\u00f1os si no se ha cumplido con la cotizaci\u00f3n exigida. No obstante, con el objetivo de establecer la edad legal de jubilaci\u00f3n en 67 a\u00f1os si no se han trabajado 38 a\u00f1os y medio como m\u00ednimo.\u00a0Estas cifras se incrementar\u00e1n de manera progresiva, de forma que si no se han trabajado 38 a\u00f1os y medio como m\u00ednimo.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183094/0/estos-son-los-requisitos-para-poder-jubilarse-anticipadamente-cobrar-pension-antes-edad-legal/"
            ],
            [
                "Estas son las enfermedades que te permiten jubilarte a los 56 a\u00f1os de manera anticipada",
                "Hasta los 66 a\u00f1os, la mayor\u00eda de espa\u00f1oles tendr\u00e1n que trabajar si quieren cobrar el 100% de su <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/pensiones/\" title=\"Pensiones\">pensi\u00f3n</a>. Solo en aquellos casos en los que el trabajador tenga una carrera lo suficientemente larga como paraAunque las previsiones son que esto aumente y que, para 2027, la edad ordinaria sea de 67 a\u00f1os.\u00a0Eso s\u00ed, como en todo, existen excepciones para aquellos que, por ejemplo, tengan necesidades especiales por salud, como una discapacidad. En este caso,En caso de que la discapacidad sea superior al 65%, la persona podr\u00e1 jubilarse a partir de los 52 a\u00f1os.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183732/0/estas-son-las-enfermedades-que-te-permiten-jubilarte-los-56-anos-manera-anticipada/"
            ],
            [
                "Estas son las enfermedades que te permiten jubilarte a los 56 a\u00f1os de manera anticipada",
                "Hasta los 66 a\u00f1os, la mayor\u00eda de espa\u00f1oles tendr\u00e1n que trabajar si quieren cobrar el 100% de su <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/pensiones/\" title=\"Pensiones\">pensi\u00f3n</a>. Solo en aquellos casos en los que el trabajador tenga una carrera lo suficientemente larga como paraAunque las previsiones son que esto aumente y que, para 2027, la edad ordinaria sea de 67 a\u00f1os.\u00a0Eso s\u00ed, como en todo, existen excepciones para aquellos que, por ejemplo, tengan necesidades especiales por salud, como una discapacidad. En este caso,En caso de que la discapacidad sea superior al 65%, la persona podr\u00e1 jubilarse a partir de los 52 a\u00f1os.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183732/0/estas-son-las-enfermedades-que-te-permiten-jubilarte-los-56-anos-manera-anticipada/"
            ],
            [
                "Niebla pol\u00edtica",
                "El <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/congreso-de-los-diputados/\" title=\"Congreso de los Diputados\">Congreso de los Diputados</a> lleva , sin actividad legislativa y sin sesiones de control al Gobierno, aunque el Tribunal Constitucional dictamin\u00f3 en 2018 que . La niebla pol\u00edtica lo envuelve todo. Las conversaciones de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/pedro-sanchez/\" title=\"Pedro S\u00e1nchez\">Pedro S\u00e1nchez</a> para formar gobierno con el apoyo imprescindible de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/junts-per-catalunya/\" title=\"Junts per Catalunya\">Junts</a>, y la , entran en su cuarta semana y no se descarta nada:  de la noche a la ma\u00f1ana, aunque ya no ser\u00e1 expr\u00e9s, . Fuera de esa c\u00e1psula a la que muy pocos llegan, el tiempo apremia y .",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183620/0/niebla-politica/"
            ],
            [
                "Niebla pol\u00edtica",
                "El <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/congreso-de-los-diputados/\" title=\"Congreso de los Diputados\">Congreso de los Diputados</a> lleva , sin actividad legislativa y sin sesiones de control al Gobierno, aunque el Tribunal Constitucional dictamin\u00f3 en 2018 que . La niebla pol\u00edtica lo envuelve todo. Las conversaciones de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/pedro-sanchez/\" title=\"Pedro S\u00e1nchez\">Pedro S\u00e1nchez</a> para formar gobierno con el apoyo imprescindible de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/junts-per-catalunya/\" title=\"Junts per Catalunya\">Junts</a>, y la , entran en su cuarta semana y no se descarta nada:  de la noche a la ma\u00f1ana, aunque ya no ser\u00e1 expr\u00e9s, . Fuera de esa c\u00e1psula a la que muy pocos llegan, el tiempo apremia y .",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183620/0/niebla-politica/"
            ],
            [
                "Amnist\u00eda, el ejemplo de 1931",
                "A\u00fan no conocemos el texto de la pol\u00e9mica <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/amnistia/\" title=\"Amnist\u00eda\">ley de amnist\u00eda</a>, y tampoco es seguro que vaya a alcanzarse un acuerdo entre el PSOE y los partidos independentistas, pero desde hace meses en la pol\u00edtica espa\u00f1ola no hay otro tema. Puede que sea aventurado pronunciarse. No obstante, para muchos existe una poderosa raz\u00f3n que de entrada nos conduce a rechazar la concesi\u00f3n de algo tan excepcional, , aun imaginando que fuese constitucional.\u00a0El motivo por el que <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/pedro-sanchez/\" title=\"Pedro S\u00e1nchez\">Pedro S\u00e1nchez</a> se plantea algo que antes negaba categ\u00f3ricamente es que , PP y Vox, que tan cerca se quedaron el 23 de julio de la mayor\u00eda absoluta. La raz\u00f3n pues es la conveniencia partidista, \u00fanicamente. \"Pedro, haz lo que tengas que hacer, pero no vayamos a nuevas elecciones\", \"no hay que darle otra oportunidad a la derecha\", se escucha en los c\u00edrculos socialistas. Los otros argumentos que se esgrimen sobre la necesidad de \"desjudicializar un problema pol\u00edtico\", la \"pacificaci\u00f3n\" de Catalu\u00f1a, la \"convivencia\", etc., son pretextos. Argumentos construidos para justificar un inter\u00e9s circunstancial.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183573/0/joaquim-coll-amnistia-ejemplo-1931/"
            ],
            [
                "Amnist\u00eda, el ejemplo de 1931",
                "A\u00fan no conocemos el texto de la pol\u00e9mica <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/amnistia/\" title=\"Amnist\u00eda\">ley de amnist\u00eda</a>, y tampoco es seguro que vaya a alcanzarse un acuerdo entre el PSOE y los partidos independentistas, pero desde hace meses en la pol\u00edtica espa\u00f1ola no hay otro tema. Puede que sea aventurado pronunciarse. No obstante, para muchos existe una poderosa raz\u00f3n que de entrada nos conduce a rechazar la concesi\u00f3n de algo tan excepcional, , aun imaginando que fuese constitucional.\u00a0El motivo por el que <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/pedro-sanchez/\" title=\"Pedro S\u00e1nchez\">Pedro S\u00e1nchez</a> se plantea algo que antes negaba categ\u00f3ricamente es que , PP y Vox, que tan cerca se quedaron el 23 de julio de la mayor\u00eda absoluta. La raz\u00f3n pues es la conveniencia partidista, \u00fanicamente. \"Pedro, haz lo que tengas que hacer, pero no vayamos a nuevas elecciones\", \"no hay que darle otra oportunidad a la derecha\", se escucha en los c\u00edrculos socialistas. Los otros argumentos que se esgrimen sobre la necesidad de \"desjudicializar un problema pol\u00edtico\", la \"pacificaci\u00f3n\" de Catalu\u00f1a, la \"convivencia\", etc., son pretextos. Argumentos construidos para justificar un inter\u00e9s circunstancial.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183573/0/joaquim-coll-amnistia-ejemplo-1931/"
            ],
            [
                "Pol\u00edtica sin educaci\u00f3n",
                "Los , que se mueven por la vida intentando conseguir votos, parece que deber\u00edan extremar la buena educaci\u00f3n que tanto ayuda a triunfar. Pero en Espa\u00f1a, como estamos predestinados a convivir divididos, la realidad es lo contrario: los candidatos a gobernarnos, lejos de fomentar nuestro entendimiento en la diversidad de ideas y principios, .Lejos de dar ejemplo, lo que hacen muchos de nuestros pol\u00edticos es  que intenta tumbarlo boca abajo y si sangra por los o\u00eddos, mejor. El problema es que confunden el respeto con la agresi\u00f3n y el adversario es un vulgar enemigo al que se le disputa el derecho a razonar a tortazo limpio. Insultar sin razones personales es un recurso que denigra a quien lo practica y escandaliza a la gente que no comparte esas formas.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183427/0/politica-sin-educacion/"
            ],
            [
                "Pol\u00edtica sin educaci\u00f3n",
                "Los , que se mueven por la vida intentando conseguir votos, parece que deber\u00edan extremar la buena educaci\u00f3n que tanto ayuda a triunfar. Pero en Espa\u00f1a, como estamos predestinados a convivir divididos, la realidad es lo contrario: los candidatos a gobernarnos, lejos de fomentar nuestro entendimiento en la diversidad de ideas y principios, .Lejos de dar ejemplo, lo que hacen muchos de nuestros pol\u00edticos es  que intenta tumbarlo boca abajo y si sangra por los o\u00eddos, mejor. El problema es que confunden el respeto con la agresi\u00f3n y el adversario es un vulgar enemigo al que se le disputa el derecho a razonar a tortazo limpio. Insultar sin razones personales es un recurso que denigra a quien lo practica y escandaliza a la gente que no comparte esas formas.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183427/0/politica-sin-educacion/"
            ],
            [
                "Feij\u00f3o acusa al Gobierno en funciones de hablar \"poco de empleo\" y \"mucho\" de amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n",
                "El l\u00edder del PP, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, ha reprochado al Gobierno en funciones de que se est\u00e9 y poco de generaci\u00f3n de empleo, de rebajas fiscales, de la Presidencia espa\u00f1ola del Consejo Europeo o de los fondos europeos\". De este modo, los populares inician la semana como la acabaron: denunciando la supuesta amnist\u00eda y la autodeterminaci\u00f3n que estar\u00eda negociando el presidente en funciones, Pedro S\u00e1nchez, con el independentismo a cambio de sus votos en la investidura.\u00a0No obstante, mientras en las anteriores ocasiones Feij\u00f3o ha hablado de lo que supondr\u00eda una amnist\u00eda para los espa\u00f1oles, este lunes ha denunciado c\u00f3mo las negociaciones de investidura est\u00e1n .\u00a0As\u00ed, mientras este domingo advirti\u00f3 durante un acto de protesta de que una amnist\u00eda ser\u00eda \"el punto final de S\u00e1nchez\", este lunes ha acusado\u00a0al Gobierno en funciones de hablar \"poco de empleo\" y \"mucho\" de amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183867/0/feijoo-acusa-gobierno-funciones-hablar-poco-empleo-mucho-amnistia-autodeterminacion/"
            ],
            [
                "Feij\u00f3o acusa al Gobierno en funciones de hablar \"poco de empleo\" y \"mucho\" de amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n",
                "El l\u00edder del PP, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, ha reprochado al Gobierno en funciones de que se est\u00e9 y poco de generaci\u00f3n de empleo, de rebajas fiscales, de la Presidencia espa\u00f1ola del Consejo Europeo o de los fondos europeos\". De este modo, los populares inician la semana como la acabaron: denunciando la supuesta amnist\u00eda y la autodeterminaci\u00f3n que estar\u00eda negociando el presidente en funciones, Pedro S\u00e1nchez, con el independentismo a cambio de sus votos en la investidura.\u00a0No obstante, mientras en las anteriores ocasiones Feij\u00f3o ha hablado de lo que supondr\u00eda una amnist\u00eda para los espa\u00f1oles, este lunes ha denunciado c\u00f3mo las negociaciones de investidura est\u00e1n .\u00a0As\u00ed, mientras este domingo advirti\u00f3 durante un acto de protesta de que una amnist\u00eda ser\u00eda \"el punto final de S\u00e1nchez\", este lunes ha acusado\u00a0al Gobierno en funciones de hablar \"poco de empleo\" y \"mucho\" de amnist\u00eda y autodeterminaci\u00f3n.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183867/0/feijoo-acusa-gobierno-funciones-hablar-poco-empleo-mucho-amnistia-autodeterminacion/"
            ],
            [
                "Guerra entre Rusia y Ucrania, en directo | La ofensiva rusa en Avdivka amenaza con convertirse en otra \"picadora de carne\"",
                "La ofensiva rusa para tomar la ciudad oriental ucraniana de Avdivka amenaza con convertirse en otra por las p\u00e9rdidas en soldados y equipo militar que asume <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/rusia/\" title=\"Rusia\">Rusia </a>para conquistarla, e incluso recuerda a algunos a batallas en el frente oriental durante la Segunda Guerra Mundial.con el resto del territorio controlado por Kiev.\u00a0\u201cLa log\u00edstica es un gran problema\u201d, reconoci\u00f3 Barabash, con 20 kil\u00f3metros constantemente bajo fuego ruso.\u00a0\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183664/0/guerra-rusia-ucrania-directo-ofensiva-rusa-ultima-hora/"
            ],
            [
                "Guerra entre Rusia y Ucrania, en directo | La ofensiva rusa en Avdivka amenaza con convertirse en otra \"picadora de carne\"",
                "La ofensiva rusa para tomar la ciudad oriental ucraniana de Avdivka amenaza con convertirse en otra por las p\u00e9rdidas en soldados y equipo militar que asume <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/rusia/\" title=\"Rusia\">Rusia </a>para conquistarla, e incluso recuerda a algunos a batallas en el frente oriental durante la Segunda Guerra Mundial.con el resto del territorio controlado por Kiev.\u00a0\u201cLa log\u00edstica es un gran problema\u201d, reconoci\u00f3 Barabash, con 20 kil\u00f3metros constantemente bajo fuego ruso.\u00a0\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183664/0/guerra-rusia-ucrania-directo-ofensiva-rusa-ultima-hora/"
            ],
            [
                "La mayor afiliaci\u00f3n extranjera de la \u00faltima d\u00e9cada: dos de cada cinco empleos creados el \u00faltimo a\u00f1o los ocupan trabajadores for\u00e1neos",
                "La pujanza del mercado laboral en los \u00faltimos tiempos ha impulsado el empleo entre la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/inmigrantes/\" title=\"Inmigrantes\">poblaci\u00f3n extranjera</a>. , cuyo volumen se ha recuperado gradualmente del desplome sufrido tras la crisis de 2008 y ha alcanzado cifras r\u00e9cord en la \u00faltima d\u00e9cada.\u00a0\"Hay trabajo y eso es\u00a0fundamental para la atracci\u00f3n de poblaci\u00f3n extranjera\"explica el soci\u00f3logo Pau Miret, investigador del Centro de Estudios Demogr\u00e1ficos de la Generalitat de Catalu\u00f1a.La Seguridad Social <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5182220/0/educacion-empuja-ocupacion-extranjera-seguridad-social-gana-septiembre-10-462-trabajadores-foraneos/\">gan\u00f3 en septiembre una media de 10.462 trabajadores extranjeros</a> con respecto al mes de agosto, hasta sumar un total de 2.686.990 ocupados for\u00e1neos, seg\u00fan los \u00faltimos datos difundidos por el Ministerio de Inclusi\u00f3n. El repunte ha devuelto la afiliaci\u00f3n de extranjeros a la senda alcista que abandon\u00f3 en julio y agosto, tras superar los 2.698.604 cotizantes en junio, la cifra m\u00e1s alta en, al menos, quince a\u00f1os.\u00a0Solo en el \u00faltimo a\u00f1o, desde septiembre de 2022, se han creado 230.971 empleos ocupados por trabajadores for\u00e1neos, lo que supone un alza interanual del 9,4% y ",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183207/0/mayor-afiliacion-extranjera-ultima-decada-dos-cada-cinco-empleos-creados-ultimo-ano-los-ocupan-trabajadores-foraneos/"
            ],
            [
                "La mayor afiliaci\u00f3n extranjera de la \u00faltima d\u00e9cada: dos de cada cinco empleos creados el \u00faltimo a\u00f1o los ocupan trabajadores for\u00e1neos",
                "La pujanza del mercado laboral en los \u00faltimos tiempos ha impulsado el empleo entre la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/inmigrantes/\" title=\"Inmigrantes\">poblaci\u00f3n extranjera</a>. , cuyo volumen se ha recuperado gradualmente del desplome sufrido tras la crisis de 2008 y ha alcanzado cifras r\u00e9cord en la \u00faltima d\u00e9cada.\u00a0\"Hay trabajo y eso es\u00a0fundamental para la atracci\u00f3n de poblaci\u00f3n extranjera\"explica el soci\u00f3logo Pau Miret, investigador del Centro de Estudios Demogr\u00e1ficos de la Generalitat de Catalu\u00f1a.La Seguridad Social <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5182220/0/educacion-empuja-ocupacion-extranjera-seguridad-social-gana-septiembre-10-462-trabajadores-foraneos/\">gan\u00f3 en septiembre una media de 10.462 trabajadores extranjeros</a> con respecto al mes de agosto, hasta sumar un total de 2.686.990 ocupados for\u00e1neos, seg\u00fan los \u00faltimos datos difundidos por el Ministerio de Inclusi\u00f3n. El repunte ha devuelto la afiliaci\u00f3n de extranjeros a la senda alcista que abandon\u00f3 en julio y agosto, tras superar los 2.698.604 cotizantes en junio, la cifra m\u00e1s alta en, al menos, quince a\u00f1os.\u00a0Solo en el \u00faltimo a\u00f1o, desde septiembre de 2022, se han creado 230.971 empleos ocupados por trabajadores for\u00e1neos, lo que supone un alza interanual del 9,4% y ",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183207/0/mayor-afiliacion-extranjera-ultima-decada-dos-cada-cinco-empleos-creados-ultimo-ano-los-ocupan-trabajadores-foraneos/"
            ]
        ],
        [
            [
                "Detenido por rociar con gasolina a su pareja y prender fuego a la vivienda con ella y una hija menor de edad dentro",
                "La Polic\u00eda Nacional ha detenido en Estepona (M\u00e1laga) a un hombre, de 37 a\u00f1os, que La autoridad judicial ha decretado su ingreso en prisi\u00f3n.Seg\u00fan las averiguaciones, el sospechoso las roci\u00f3 con gasolina despu\u00e9s de conocer las intenciones de su pareja de de dos a\u00f1os.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183806/0/detenido-por-rociar-con-gasolina-su-pareja-prender-fuego-vivienda-con-ella-dentro/"
            ],
            [
                "Detenido por rociar con gasolina a su pareja y prender fuego a la vivienda con ella y una hija menor de edad dentro",
                "La Polic\u00eda Nacional ha detenido en Estepona (M\u00e1laga) a un hombre, de 37 a\u00f1os, que La autoridad judicial ha decretado su ingreso en prisi\u00f3n.Seg\u00fan las averiguaciones, el sospechoso las roci\u00f3 con gasolina despu\u00e9s de conocer las intenciones de su pareja de de dos a\u00f1os.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183806/0/detenido-por-rociar-con-gasolina-su-pareja-prender-fuego-vivienda-con-ella-dentro/"
            ],
            [
                "Llegan otros cuatro cayucos a Tenerife y El Hierro con 494 migrantes",
                "Otros cuatro cayucos han llegado este lunes a las islas de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/tenerife/\" title=\"Tenerife\">Tenerife</a> y <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/el-hierro/\" title=\"El Hierro\">el Hierro</a> con 494 migrantes a bordo de tal forma que, solo en esta jornada, ya han llegado al archipi\u00e9lago , seg\u00fan datos del 112 Canarias.En el caso concreto de Tenerife se trata de  que han arribado al muelle de Los Cristianos, con 57 y 101, respectivamente, de los que 18 son menores.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183882/0/llegan-otros-cuatro-cayucos-tenerife-hierro-con-494-migrantes/"
            ],
            [
                "Llegan otros cuatro cayucos a Tenerife y El Hierro con 494 migrantes",
                "Otros cuatro cayucos han llegado este lunes a las islas de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/tenerife/\" title=\"Tenerife\">Tenerife</a> y <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/el-hierro/\" title=\"El Hierro\">el Hierro</a> con 494 migrantes a bordo de tal forma que, solo en esta jornada, ya han llegado al archipi\u00e9lago , seg\u00fan datos del 112 Canarias.En el caso concreto de Tenerife se trata de  que han arribado al muelle de Los Cristianos, con 57 y 101, respectivamente, de los que 18 son menores.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183882/0/llegan-otros-cuatro-cayucos-tenerife-hierro-con-494-migrantes/"
            ],
            [
                "Marta Pombo y Luis Zamalloa ponen rumbo a su luna de miel: \"Seguimos en una nube\"",
                "se dieron el 's\u00ed, quiero' el pasado en una ceremonia civil que tuvo lugar en La Borda del Mentidero, en Madrid, y\u00a0a la que asistieron <a href=\"https://www.20minutos.es/mujer/moda/teresa-andres-maria-garcia-jaime-las-influencers-invitadas-boda-marta-pombo-5183464/\" title=\"De Teresa Andr\u00e9s a Mar\u00eda Garc\u00eda de Jaime: las influencers invitadas a la boda de Marta Pombo\">cerca de 200 invitados,</a> entre los que se incluyen algunas <i>influencers </i>como  y la propia hermana de la novia,.\u00a0Tras su primer  de quien se divorci\u00f3 a principios de 2021 entre rumores de infidelidad por parte del empresario, Marta Pombo conoci\u00f3 a\u00a0quien le acompa\u00f1\u00f3 durante la dolorosa ruptura y, con el tiempo, se convirti\u00f3 en el Una peque\u00f1a que, casualmente,\u00a0 el mismo d\u00eda que la pareja decidi\u00f3 sellar su amor a trav\u00e9s de una celebraci\u00f3n por todo lo alto.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183786/0/marta-pombo-luis-zamalloa-ponen-rumbo-su-luna-miel-seguimos-en-una-nube/"
            ],
            [
                "Marta Pombo y Luis Zamalloa ponen rumbo a su luna de miel: \"Seguimos en una nube\"",
                "se dieron el 's\u00ed, quiero' el pasado en una ceremonia civil que tuvo lugar en La Borda del Mentidero, en Madrid, y\u00a0a la que asistieron <a href=\"https://www.20minutos.es/mujer/moda/teresa-andres-maria-garcia-jaime-las-influencers-invitadas-boda-marta-pombo-5183464/\" title=\"De Teresa Andr\u00e9s a Mar\u00eda Garc\u00eda de Jaime: las influencers invitadas a la boda de Marta Pombo\">cerca de 200 invitados,</a> entre los que se incluyen algunas <i>influencers </i>como  y la propia hermana de la novia,.\u00a0Tras su primer  de quien se divorci\u00f3 a principios de 2021 entre rumores de infidelidad por parte del empresario, Marta Pombo conoci\u00f3 a\u00a0quien le acompa\u00f1\u00f3 durante la dolorosa ruptura y, con el tiempo, se convirti\u00f3 en el Una peque\u00f1a que, casualmente,\u00a0 el mismo d\u00eda que la pareja decidi\u00f3 sellar su amor a trav\u00e9s de una celebraci\u00f3n por todo lo alto.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183786/0/marta-pombo-luis-zamalloa-ponen-rumbo-su-luna-miel-seguimos-en-una-nube/"
            ],
            [
                "Juan Avellaneda, el dise\u00f1ador amigo de Tamara Falc\u00f3, desvela que super\u00f3 un c\u00e1ncer",
                "Coincidiendo con el reciente D\u00eda contra el C\u00e1ncer de Mama (19 de octubre), el dise\u00f1ador <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/juan-avellaneda/\" title=\"Juan Avellaneda\">Juan Avellaneda</a> ha desvelado en una entrevista a la revista <a href=\"https://www.semana.es/corazon/juan-avellaneda-disenador-amigo-tamara-falco-habla-batalla-cancer-testiculo-enfermedad-20231023-002723001/?utm_source=flipboard&amp;utm_content=SemanaRevista%2Fmagazine%2FActualidad\" target=\"_blank\" title=\"Juan Avellaneda tuvo c\u00e1ncer en Semana\">Semana</a> Su primera impresi\u00f3n cuando se descubri\u00f3 un bulto y los m\u00e9dicos le alertaron de la seriedad del problema fue de <i>shock</i>, casi de no querer volver a la consulta para no afrontar la verdad que se tem\u00eda despu\u00e9s de haber vivido algo similar con su madre. de la l\u00ednea telef\u00f3nica que gestiona la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Contra el C\u00e1ncer\", explica el dise\u00f1ador.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183916/0/juan-avellaneda-disenador-amigo-tamara-falco-desvela-que-supero-un-cancer/"
            ],
            [
                "Juan Avellaneda, el dise\u00f1ador amigo de Tamara Falc\u00f3, desvela que super\u00f3 un c\u00e1ncer",
                "Coincidiendo con el reciente D\u00eda contra el C\u00e1ncer de Mama (19 de octubre), el dise\u00f1ador <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/juan-avellaneda/\" title=\"Juan Avellaneda\">Juan Avellaneda</a> ha desvelado en una entrevista a la revista <a href=\"https://www.semana.es/corazon/juan-avellaneda-disenador-amigo-tamara-falco-habla-batalla-cancer-testiculo-enfermedad-20231023-002723001/?utm_source=flipboard&amp;utm_content=SemanaRevista%2Fmagazine%2FActualidad\" target=\"_blank\" title=\"Juan Avellaneda tuvo c\u00e1ncer en Semana\">Semana</a> Su primera impresi\u00f3n cuando se descubri\u00f3 un bulto y los m\u00e9dicos le alertaron de la seriedad del problema fue de <i>shock</i>, casi de no querer volver a la consulta para no afrontar la verdad que se tem\u00eda despu\u00e9s de haber vivido algo similar con su madre. de la l\u00ednea telef\u00f3nica que gestiona la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola Contra el C\u00e1ncer\", explica el dise\u00f1ador.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183916/0/juan-avellaneda-disenador-amigo-tamara-falco-desvela-que-supero-un-cancer/"
            ],
            [
                "Rosal\u00eda y Jeremy Allen White, protagonista de 'The Bear', pillados juntos en Los \u00c1ngeles: \u00bfromance a la vista?",
                "Desde que saliera a la luz la muchos de sus seguidores y algunos medios de comunicaci\u00f3n han especulado en las \u00faltimas semanas sobre la  que podr\u00eda estar rondando la vida de la artista catalana.\u00a0Entre  la autora de <i>Motomami </i>ha sido relacionada con <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/alex-gonzalez-1/\" title=\"\u00c1lex Gonz\u00e1lez\">\u00c1lex Gonz\u00e1lez</a>, el cual recientemente rompi\u00f3 con <a href=\"https://www.20minutos.es/cinemania/minuteca/maria-pedraza/\" title=\"Mar\u00eda Pedraza\">Mar\u00eda Pedraza</a>, despu\u00e9s de que el actor escribiese <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5180166/0/rosalia-alex-gonzalez-romance-vista/\" title=\"Rosal\u00eda y \u00c1lex Gonz\u00e1lez \u00bfromance a la vista?\">un sospechoso comentario </a>en una de las \u00faltimas publicaciones de la cantante.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183831/0/rosalia-jeremy-allen-white-protagonista-the-bear-pillados-juntos-los-angeles-romance-vista/"
            ],
            [
                "Rosal\u00eda y Jeremy Allen White, protagonista de 'The Bear', pillados juntos en Los \u00c1ngeles: \u00bfromance a la vista?",
                "Desde que saliera a la luz la muchos de sus seguidores y algunos medios de comunicaci\u00f3n han especulado en las \u00faltimas semanas sobre la  que podr\u00eda estar rondando la vida de la artista catalana.\u00a0Entre  la autora de <i>Motomami </i>ha sido relacionada con <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/alex-gonzalez-1/\" title=\"\u00c1lex Gonz\u00e1lez\">\u00c1lex Gonz\u00e1lez</a>, el cual recientemente rompi\u00f3 con <a href=\"https://www.20minutos.es/cinemania/minuteca/maria-pedraza/\" title=\"Mar\u00eda Pedraza\">Mar\u00eda Pedraza</a>, despu\u00e9s de que el actor escribiese <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5180166/0/rosalia-alex-gonzalez-romance-vista/\" title=\"Rosal\u00eda y \u00c1lex Gonz\u00e1lez \u00bfromance a la vista?\">un sospechoso comentario </a>en una de las \u00faltimas publicaciones de la cantante.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183831/0/rosalia-jeremy-allen-white-protagonista-the-bear-pillados-juntos-los-angeles-romance-vista/"
            ],
            [
                "El Norwich terrier, un perro de peque\u00f1o tama\u00f1o, pero temperamento intr\u00e9pido, cari\u00f1oso y en\u00e9rgico",
                "El Norwich terrier, original de Gran Breta\u00f1a, es la representaci\u00f3n canina del dicho . Esta raza, que forma parte de la casi interminable variedad de terriers que surgieron en las islas brit\u00e1nicas para el control de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/roedores/\" title=\"Roedores\">roedores</a> y otros <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/animales/\" title=\"Animales\">animales</a>, se utilizaba, originalmente, como ratonero y tambi\u00e9n en la caza de zorros y tejones, donde su peque\u00f1o tama\u00f1o le permit\u00eda introducirse en las madrigueras.Los Norwich terriers est\u00e1n estrechamente ligados a la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/universidad-de-cambridge/\" title=\"Universidad de Cambridge\">Universidad de Cambridge</a>, donde se volvieron . Por aquella \u00e9poca pasaron por diferentes nombres, y parece que uno de estos <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/perros/\" title=\"Perros\">perros</a>, propiedad de un universitario, pas\u00f3 a manos del due\u00f1o de un establo en la ciudad de Norwich. El perro, bautizado como Rags, se considera el antepasado de la raza actual, ya que proporcion\u00f3 varias camadas que ganaron mucha popularidad.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5182099/0/norwich-terrrier-un-perro-pequeno-tamano-pero-temperamento-intrepido-carinoso-energico/"
            ],
            [
                "El Norwich terrier, un perro de peque\u00f1o tama\u00f1o, pero temperamento intr\u00e9pido, cari\u00f1oso y en\u00e9rgico",
                "El Norwich terrier, original de Gran Breta\u00f1a, es la representaci\u00f3n canina del dicho . Esta raza, que forma parte de la casi interminable variedad de terriers que surgieron en las islas brit\u00e1nicas para el control de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/roedores/\" title=\"Roedores\">roedores</a> y otros <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/animales/\" title=\"Animales\">animales</a>, se utilizaba, originalmente, como ratonero y tambi\u00e9n en la caza de zorros y tejones, donde su peque\u00f1o tama\u00f1o le permit\u00eda introducirse en las madrigueras.Los Norwich terriers est\u00e1n estrechamente ligados a la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/universidad-de-cambridge/\" title=\"Universidad de Cambridge\">Universidad de Cambridge</a>, donde se volvieron . Por aquella \u00e9poca pasaron por diferentes nombres, y parece que uno de estos <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/perros/\" title=\"Perros\">perros</a>, propiedad de un universitario, pas\u00f3 a manos del due\u00f1o de un establo en la ciudad de Norwich. El perro, bautizado como Rags, se considera el antepasado de la raza actual, ya que proporcion\u00f3 varias camadas que ganaron mucha popularidad.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5182099/0/norwich-terrrier-un-perro-pequeno-tamano-pero-temperamento-intrepido-carinoso-energico/"
            ],
            [
                "Conoce las 'Betta olimpiadas', la competici\u00f3n deportiva entre peces Betta de todo el mundo que se celebra dos veces al a\u00f1o en Instagram",
                "Podemos convivir con multitud de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/animales/\" title=\"Animales\">animales </a>de compa\u00f1\u00eda. Aunque los perros y los gatos son los m\u00e1s comunes,  como conejos, hurones, cobayas, todo tipo de reptiles, anfibios y, tambi\u00e9n, peces.El mundo de la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/acuariofilia/\" title=\"Acuariofilia\">acuariofilia </a>es posiblemente uno de los m\u00e1s amplios, pues la tenencia de peces va m\u00e1s all\u00e1 de comprarse un grupo de estos animales en la tienda, : sus comportamientos, sus necesidades, su car\u00e1cter, su compatibilidad con otros de su misma especie y de otras...",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5182682/0/conoce-las-betta-olimpiadas-competicion-deportiva-entre-peces-betta-todo-mundo-que-se-celebra-dos-veces-ano-instagram/"
            ],
            [
                "Conoce las 'Betta olimpiadas', la competici\u00f3n deportiva entre peces Betta de todo el mundo que se celebra dos veces al a\u00f1o en Instagram",
                "Podemos convivir con multitud de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/animales/\" title=\"Animales\">animales </a>de compa\u00f1\u00eda. Aunque los perros y los gatos son los m\u00e1s comunes,  como conejos, hurones, cobayas, todo tipo de reptiles, anfibios y, tambi\u00e9n, peces.El mundo de la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/acuariofilia/\" title=\"Acuariofilia\">acuariofilia </a>es posiblemente uno de los m\u00e1s amplios, pues la tenencia de peces va m\u00e1s all\u00e1 de comprarse un grupo de estos animales en la tienda, : sus comportamientos, sus necesidades, su car\u00e1cter, su compatibilidad con otros de su misma especie y de otras...",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5182682/0/conoce-las-betta-olimpiadas-competicion-deportiva-entre-peces-betta-todo-mundo-que-se-celebra-dos-veces-ano-instagram/"
            ],
            [
                "Tu hor\u00f3scopo diario: lunes 23 de octubre de 2023",
                "",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183622/0/horoscopo-lunes-23-octubre-2023/"
            ],
            [
                "Tu hor\u00f3scopo diario: lunes 23 de octubre de 2023",
                "",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183622/0/horoscopo-lunes-23-octubre-2023/"
            ]
        ],
        [
            [
                "Qui\u00e9n decide los nombres de las paradas de Metro de Madrid",
                "El <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5175555/0/como-elegir-vagones-metro-madrid-temperatura-ocupacion-app/\" title=\"Metro de Madrid\"></a> es uno de los medios de transporte m\u00e1s utilizados por los madrile\u00f1os y los visitantes de la capital. Con , el metro conecta diferentes puntos de la ciudad y ofrece una forma r\u00e1pida y c\u00f3moda de desplazarse. Pero, \u00bf? \u00bfQu\u00e9 criterios se siguen para elegirlos?En la capital, es la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/comunidad-de-madrid/\" title=\"Comunidad de Madrid\">Comunidad de Madrid</a> quien tiene la potestad de nombrar las estaciones de metro. La Comunidad puede proponer los nombres que considere oportunos, siempre que no sean ofensivos, discriminatorios o contrarios al orden p\u00fablico.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5176727/0/quien-decide-los-nombres-las-paradas-metro-madrid/"
            ],
            [
                "Qui\u00e9n decide los nombres de las paradas de Metro de Madrid",
                "El <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5175555/0/como-elegir-vagones-metro-madrid-temperatura-ocupacion-app/\" title=\"Metro de Madrid\"></a> es uno de los medios de transporte m\u00e1s utilizados por los madrile\u00f1os y los visitantes de la capital. Con , el metro conecta diferentes puntos de la ciudad y ofrece una forma r\u00e1pida y c\u00f3moda de desplazarse. Pero, \u00bf? \u00bfQu\u00e9 criterios se siguen para elegirlos?En la capital, es la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/comunidad-de-madrid/\" title=\"Comunidad de Madrid\">Comunidad de Madrid</a> quien tiene la potestad de nombrar las estaciones de metro. La Comunidad puede proponer los nombres que considere oportunos, siempre que no sean ofensivos, discriminatorios o contrarios al orden p\u00fablico.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5176727/0/quien-decide-los-nombres-las-paradas-metro-madrid/"
            ],
            [
                "Por qu\u00e9 la UE no gestiona igual la invasi\u00f3n de Ucrania y la guerra entre Israel y Ham\u00e1s",
                "Cuando Vladimir Putin lanz\u00f3 la invasi\u00f3n sobre Ucrania la  ya hab\u00eda aprobado (por unanimidad) d\u00edas antes el primer paquete de sanciones contra Rusia. Desde entonces han llegado otros diez y una ayuda ingente para que Kiev se pueda defender. desde febrero de 2022. Pero en lo que se refiere al, desatado tras los ataques terroristas de hace ya casi dos semanas, . La Uni\u00f3n no encara igual las dos situaciones, pero...\u00bfpor qu\u00e9?Por lo pronto, las fuentes comunitarias consultadas por  se limitan a asegurar que  pero que la posici\u00f3n de la Uni\u00f3n \"ha quedado clara en los dos casos, y eso es lo importante\". La gesti\u00f3n -al menos a nivel comunicativo-, en cambio, no ha sido la misma. , analista en <i>The Political Room</i> especializado en UE, explica que la situaci\u00f3n \"no es la misma\" porque la invasi\u00f3n de Ucrania , y eso no pasa con el conflicto en Israel.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5182400/0/por-que-ue-no-gestiona-igual-invasion-ucrania-guerra-entre-israel-hamas/"
            ],
            [
                "Por qu\u00e9 la UE no gestiona igual la invasi\u00f3n de Ucrania y la guerra entre Israel y Ham\u00e1s",
                "Cuando Vladimir Putin lanz\u00f3 la invasi\u00f3n sobre Ucrania la  ya hab\u00eda aprobado (por unanimidad) d\u00edas antes el primer paquete de sanciones contra Rusia. Desde entonces han llegado otros diez y una ayuda ingente para que Kiev se pueda defender. desde febrero de 2022. Pero en lo que se refiere al, desatado tras los ataques terroristas de hace ya casi dos semanas, . La Uni\u00f3n no encara igual las dos situaciones, pero...\u00bfpor qu\u00e9?Por lo pronto, las fuentes comunitarias consultadas por  se limitan a asegurar que  pero que la posici\u00f3n de la Uni\u00f3n \"ha quedado clara en los dos casos, y eso es lo importante\". La gesti\u00f3n -al menos a nivel comunicativo-, en cambio, no ha sido la misma. , analista en <i>The Political Room</i> especializado en UE, explica que la situaci\u00f3n \"no es la misma\" porque la invasi\u00f3n de Ucrania , y eso no pasa con el conflicto en Israel.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5182400/0/por-que-ue-no-gestiona-igual-invasion-ucrania-guerra-entre-israel-hamas/"
            ],
            [
                "Israel retira las referencias a Greta Thunberg de su plan de estudios despu\u00e9s de que la activista mostrara su apoyo a Palestina",
                "El Ministerio de Educaci\u00f3n de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/israel/\" title=\"Israel\">Israel </a>ha retirado del plan de estudios toda referencia a la activista medio ambiental <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/greta-thunberg/\" title=\"Greta Thunberg\">Greta Thunberg</a>, al considerar que su reciente mensaje de apoyo al pueblo palestino  y \"modelo\" para los estudiantes israel\u00edes.\"Ham\u00e1s es una organizaci\u00f3n terrorista que ha masacrado y asesinado a 1.400 israel\u00edes inocentes, incluidos ni\u00f1os, mujeres y ancianos,  dentro de Gaza\", comienza el comunicado del Ministerio de Educaci\u00f3n, seg\u00fan recoge el portal de noticias Ynet.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183895/0/israel-retira-su-plan-estudios-las-referencias-greta-thunberg-tras-su-apoyo-pueblo-palestino/"
            ],
            [
                "Israel retira las referencias a Greta Thunberg de su plan de estudios despu\u00e9s de que la activista mostrara su apoyo a Palestina",
                "El Ministerio de Educaci\u00f3n de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/israel/\" title=\"Israel\">Israel </a>ha retirado del plan de estudios toda referencia a la activista medio ambiental <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/greta-thunberg/\" title=\"Greta Thunberg\">Greta Thunberg</a>, al considerar que su reciente mensaje de apoyo al pueblo palestino  y \"modelo\" para los estudiantes israel\u00edes.\"Ham\u00e1s es una organizaci\u00f3n terrorista que ha masacrado y asesinado a 1.400 israel\u00edes inocentes, incluidos ni\u00f1os, mujeres y ancianos,  dentro de Gaza\", comienza el comunicado del Ministerio de Educaci\u00f3n, seg\u00fan recoge el portal de noticias Ynet.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183895/0/israel-retira-su-plan-estudios-las-referencias-greta-thunberg-tras-su-apoyo-pueblo-palestino/"
            ],
            [
                "Brooklyn Beckham se defiende de las cr\u00edticas por su canal de cocina",
                "Brooklyn Beckham ha aprendido a convivir con las cr\u00edticas, sobre todo porque entiende que, esos hijos de estrellas que obtienen renombre desde su empiezan una vida laboral \u00fanicamente por qui\u00e9nes son sus padres. En su caso, nada menos que <a href=\"https://www.20minutos.es/deportes/minuteca/david-beckham/\" title=\"David Beckham\">David</a> y <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/victoria-beckham/\" title=\"Victoria Beckham\">Victoria Beckham</a>.A sus 24 a\u00f1os, el primog\u00e9nito del matrimonio brit\u00e1nico, quien lleva mucho tiempo siendo considerado \u00fanicamente como un simple \"aspirante a chef\", ha respondido ahora en una entrevista que ha concedido a la revista <i>Insider</i>\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183770/0/brooklyn-beckham-se-defiende-las-criticas-por-su-canal-cocina/"
            ],
            [
                "Brooklyn Beckham se defiende de las cr\u00edticas por su canal de cocina",
                "Brooklyn Beckham ha aprendido a convivir con las cr\u00edticas, sobre todo porque entiende que, esos hijos de estrellas que obtienen renombre desde su empiezan una vida laboral \u00fanicamente por qui\u00e9nes son sus padres. En su caso, nada menos que <a href=\"https://www.20minutos.es/deportes/minuteca/david-beckham/\" title=\"David Beckham\">David</a> y <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/victoria-beckham/\" title=\"Victoria Beckham\">Victoria Beckham</a>.A sus 24 a\u00f1os, el primog\u00e9nito del matrimonio brit\u00e1nico, quien lleva mucho tiempo siendo considerado \u00fanicamente como un simple \"aspirante a chef\", ha respondido ahora en una entrevista que ha concedido a la revista <i>Insider</i>\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183770/0/brooklyn-beckham-se-defiende-las-criticas-por-su-canal-cocina/"
            ],
            [
                "Billie Eilish revela el nuevo tatuaje que le ocupa toda la columna vertebral",
                "La \u00faltima publicaci\u00f3n de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/billie-eilish/\" title=\"Billie Eilish\">Billie Eilish</a> en Instagram ha resuelto una duda que ten\u00edan sus seguidores \u2014solo en dicha red social tiene m\u00e1s de 110 millones\u2014: c\u00f3mo de grande era y del que apenas hab\u00eda dejado ver una porci\u00f3n en un par de <i>posts</i>\u00a0que hizo el pasado mes de septiembre.Y la respuesta es sencilla: La cantante de \u00e9xitos como\u00a0<i>Bad Guy </i>o <i>Ocean Eyes </i>ha mostrado en un \u00e1lbum de fotograf\u00edas que ha subido a la red social la versi\u00f3n completa de su tatuaje en la espalda y se une al grupo que conforman otras estrellas con la espalda cubierta de tinta como Scarlett Johansson o Ben Affleck.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183098/0/billie-eilish-revela-nuevo-tatuaje-que-le-ocupa-toda-columna-vertebral/"
            ],
            [
                "Billie Eilish revela el nuevo tatuaje que le ocupa toda la columna vertebral",
                "La \u00faltima publicaci\u00f3n de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/billie-eilish/\" title=\"Billie Eilish\">Billie Eilish</a> en Instagram ha resuelto una duda que ten\u00edan sus seguidores \u2014solo en dicha red social tiene m\u00e1s de 110 millones\u2014: c\u00f3mo de grande era y del que apenas hab\u00eda dejado ver una porci\u00f3n en un par de <i>posts</i>\u00a0que hizo el pasado mes de septiembre.Y la respuesta es sencilla: La cantante de \u00e9xitos como\u00a0<i>Bad Guy </i>o <i>Ocean Eyes </i>ha mostrado en un \u00e1lbum de fotograf\u00edas que ha subido a la red social la versi\u00f3n completa de su tatuaje en la espalda y se une al grupo que conforman otras estrellas con la espalda cubierta de tinta como Scarlett Johansson o Ben Affleck.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183098/0/billie-eilish-revela-nuevo-tatuaje-que-le-ocupa-toda-columna-vertebral/"
            ],
            [
                "Cuidado con el audio sobre las supuestas alertas de bomba en Andaluc\u00eda: las autoridades no tienen constancia",
                "Un audio que se lleva distribuyendo desde el pasado 19 de octubre afirma que \u201cen las semanas pr\u00f3ximas tenemos que evitar centros comerciales, sitios donde haya aglomeraci\u00f3n de personas, evitar transportes p\u00fablicos\u2026\u201d porque, supuestamente, <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/espana/\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a </a>est\u00e1 en nivel 5 de alerta terrorista, algo que ya ha desmentido <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/maldita/\" title=\"Maldita\">Maldita</a>.es, ya que .\u00a0Este audio, por el que se ha consultado a trav\u00e9s del chatbot de WhatsApp de Maldita.es (+34 644 229 319), tambi\u00e9n habla de  que se han intervenido en <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/algeciras/\" title=\"Algeciras\">Algeciras</a> y <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/cadiz/\" title=\"C\u00e1diz\">C\u00e1diz</a>.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183332/0/cuidado-con-audio-sobre-las-supuestas-alertas-bomba-andalucia-las-autoridades-no-tienen-constancia/"
            ],
            [
                "Cuidado con el audio sobre las supuestas alertas de bomba en Andaluc\u00eda: las autoridades no tienen constancia",
                "Un audio que se lleva distribuyendo desde el pasado 19 de octubre afirma que \u201cen las semanas pr\u00f3ximas tenemos que evitar centros comerciales, sitios donde haya aglomeraci\u00f3n de personas, evitar transportes p\u00fablicos\u2026\u201d porque, supuestamente, <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/espana/\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a </a>est\u00e1 en nivel 5 de alerta terrorista, algo que ya ha desmentido <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/maldita/\" title=\"Maldita\">Maldita</a>.es, ya que .\u00a0Este audio, por el que se ha consultado a trav\u00e9s del chatbot de WhatsApp de Maldita.es (+34 644 229 319), tambi\u00e9n habla de  que se han intervenido en <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/algeciras/\" title=\"Algeciras\">Algeciras</a> y <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/cadiz/\" title=\"C\u00e1diz\">C\u00e1diz</a>.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183332/0/cuidado-con-audio-sobre-las-supuestas-alertas-bomba-andalucia-las-autoridades-no-tienen-constancia/"
            ],
            [
                "Pilar Ad\u00f3n, Premio Nacional de Narrativa 2023 por su libro 'De bestias y aves'",
                "Pilar Ad\u00f3n, madrile\u00f1a de 52 a\u00f1os, , considerada la mejor novela de 2022.El jurado ha destacado este libro por \"su gran originalidad, belleza, riqueza po\u00e9tica y ",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183863/0/pilar-adon-premio-nacional-narrativa-2023-por-su-libro-bestias-aves/"
            ],
            [
                "Pilar Ad\u00f3n, Premio Nacional de Narrativa 2023 por su libro 'De bestias y aves'",
                "Pilar Ad\u00f3n, madrile\u00f1a de 52 a\u00f1os, , considerada la mejor novela de 2022.El jurado ha destacado este libro por \"su gran originalidad, belleza, riqueza po\u00e9tica y ",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183863/0/pilar-adon-premio-nacional-narrativa-2023-por-su-libro-bestias-aves/"
            ],
            [
                "Espa\u00f1a es el cuarto pa\u00eds europeo que m\u00e1s ha aumentado su deuda sobre el PIB desde 2019 y ya se sit\u00faa por delante de Portugal",
                "Espa\u00f1a es ya . El pasivo nacional espa\u00f1ol alcanz\u00f3 en el segundo trimestre los 1,57 billones de euros, lo que supone un 111,2% del PIB del pa\u00eds. Esta cifra es 13 puntos superior a la que se registraba cuando lleg\u00f3 el coronavirus y refleja un incremento de la deuda que tiene escaso parang\u00f3n en el resto de las econom\u00edas europeas.Solo Francia, cuya ratio de deuda ha crecido 14,5 puntos desde entonces, Rep\u00fablica Checa y Ruman\u00eda superan a Espa\u00f1a en este apartado. En comparaci\u00f3n, \u00a0la mitad que lo que ha ocurrido en Espa\u00f1a.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183857/0/espana-es-cuarto-pais-europeo-que-mas-ha-aumentado-su-deuda-sobre-pib-desde-2019-ya-se-situa-por-delante-portugal/"
            ],
            [
                "Espa\u00f1a es el cuarto pa\u00eds europeo que m\u00e1s ha aumentado su deuda sobre el PIB desde 2019 y ya se sit\u00faa por delante de Portugal",
                "Espa\u00f1a es ya . El pasivo nacional espa\u00f1ol alcanz\u00f3 en el segundo trimestre los 1,57 billones de euros, lo que supone un 111,2% del PIB del pa\u00eds. Esta cifra es 13 puntos superior a la que se registraba cuando lleg\u00f3 el coronavirus y refleja un incremento de la deuda que tiene escaso parang\u00f3n en el resto de las econom\u00edas europeas.Solo Francia, cuya ratio de deuda ha crecido 14,5 puntos desde entonces, Rep\u00fablica Checa y Ruman\u00eda superan a Espa\u00f1a en este apartado. En comparaci\u00f3n, \u00a0la mitad que lo que ha ocurrido en Espa\u00f1a.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183857/0/espana-es-cuarto-pais-europeo-que-mas-ha-aumentado-su-deuda-sobre-pib-desde-2019-ya-se-situa-por-delante-portugal/"
            ]
        ],
        [
            [
                "La viral reacci\u00f3n en directo de una joven a un desconocido que le grita \"guapa\" desde un coche: \"Cerdo asqueroso\"",
                "Los  son una de las microagresiones machistas m\u00e1s denunciadas por las mujeres, que se sienten impotentes hacia un comentario que ni han pedido, ni quer\u00edan escuchar. El \u00faltimo v\u00eddeo viral de una <i>tiktoker</i>\u00a0ha vuelto a mostrar por qu\u00e9.\u00a0La creadora de contenido Noe Serrano ha acumulado millones de reproducciones en las \u00faltimas horas cuando, grab\u00e1ndose por la calle para un TikTok, ",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183803/0/viral-reaccion-una-joven-un-desconocido-que-grita-guapa-desde-un-coche-cerdo-asqueroso/"
            ],
            [
                "Las novedades de Mercadona en golosinas y chocolates para celebrar Halloween",
                "\u00a0ha preparado un  para que peque\u00f1os y grandes puedan disfrutar en Halloween. As\u00ed, la cadena valenciana ha recuperado productos que \"tuvieron gran \u00e9xito el a\u00f1o pasado\" y ha incorporando novedades 'terror\u00edficas' para la noche\u00a0de los difuntos.\u00a0 Una ellas es un saco de golosinas con un surtido variado en su interior: chicles, regaliz blanco y fantasmas azules. \"Sustituye a la cesta de Halloween del a\u00f1o pasado al ser un formato m\u00e1s c\u00f3modo  la noche de Halloween. Su dise\u00f1o permite adem\u00e1s que pueda tener otros usos, al ser ideal para excursiones, clases extraescolares...\", explica Mercadona en un comunicado.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183861/0/las-novedades-mercadona-golosinas-chocolates-para-celebrar-halloween/"
            ],
            [
                "Elena Gortari y Juan P\u00e9rez, la pareja de 'tiktokers' que ha revolucionado las redes al confirmar su relaci\u00f3n",
                "Tras m\u00e1s de un a\u00f1o de sospechas y pistas, finalmente, los <i>tiktokers\u00a0</i> y  han confirmado su romance en redes sociales con un precioso v\u00eddeo que ha demostrado que est\u00e1n de lo m\u00e1s enamorados.\u00a0Una noticia que sus seguidores han celebrado por todo lo alto despu\u00e9s de pasar meses viendo c\u00f3mo.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183853/0/elena-gortari-juan-perez-pareja-tiktoker-que-ha-revolucionado-las-redes-confirmar-su-relacion/"
            ],
            [
                "Elena Gortari y Juan P\u00e9rez, la pareja de 'tiktokers' que ha revolucionado las redes al confirmar su relaci\u00f3n",
                "Tras m\u00e1s de un a\u00f1o de sospechas y pistas, finalmente, los <i>tiktokers\u00a0</i> y  han confirmado su romance en redes sociales con un precioso v\u00eddeo que ha demostrado que est\u00e1n de lo m\u00e1s enamorados.\u00a0Una noticia que sus seguidores han celebrado por todo lo alto despu\u00e9s de pasar meses viendo c\u00f3mo.\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183853/0/elena-gortari-juan-perez-pareja-tiktoker-que-ha-revolucionado-las-redes-confirmar-su-relacion/"
            ],
            [
                "Carlos Garc\u00eda Miranda vuelve con 'El club de los escritores criminales': \"Los cuentos de hadas pueden ser terror\u00edficos\"",
                "El que no haya pasado miedo medio tapado con una manta viendo<i> S\u00e9 lo que hiciste el \u00faltimo verano</i>, que levante la mano. . Garc\u00eda Miranda, guionista y colaborador de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/20minutos-a/\" title=\"20minutos\">20minutos</a>, concluye con esta historia la biolog\u00eda que comenz\u00f3 en 2018 con <i>El club de los lectores criminales</i>, llevada al cine por <a href=\"https://www.20minutos.es/cinemania/minuteca/netflix/\" title=\"Netflix\">Netflix</a>. En esta nueva entrega repiten algunos personajes, la protagonista, \u00c1ngela, tambi\u00e9n y cambian algunos escenarios: la universidad por un campamento. Dice Garc\u00eda Miranda que ha tenido que hacer \"encaje de bolillos para no defraudar a los espectadores, que adem\u00e1s, hab\u00edan le\u00eddo la primera parte y al mismo tiempo continuar con una novela que se puede leer sin haber le\u00eddo la anterior\". Una ecuaci\u00f3n que no tiene m\u00e1s prop\u00f3sito que entretener y prolongar el disfrute de un universo de terror, con el consentimiento pleno del lector.\u00a0 Forjado en la variedad, ha redactado una biograf\u00eda de Kurt Cobain y da clases de escritura. Hablamos con \u00e9l de un g\u00e9nero en auge que 'aterroriza' a legiones de fans.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5175936/0/carlos-garcia-miranda-pone-los-escritores-matar-gente/"
            ],
            [
                "Carlos Garc\u00eda Miranda vuelve con 'El club de los escritores criminales': \"Los cuentos de hadas pueden ser terror\u00edficos\"",
                "El que no haya pasado miedo medio tapado con una manta viendo<i> S\u00e9 lo que hiciste el \u00faltimo verano</i>, que levante la mano. . Garc\u00eda Miranda, guionista y colaborador de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/20minutos-a/\" title=\"20minutos\">20minutos</a>, concluye con esta historia la biolog\u00eda que comenz\u00f3 en 2018 con <i>El club de los lectores criminales</i>, llevada al cine por <a href=\"https://www.20minutos.es/cinemania/minuteca/netflix/\" title=\"Netflix\">Netflix</a>. En esta nueva entrega repiten algunos personajes, la protagonista, \u00c1ngela, tambi\u00e9n y cambian algunos escenarios: la universidad por un campamento. Dice Garc\u00eda Miranda que ha tenido que hacer \"encaje de bolillos para no defraudar a los espectadores, que adem\u00e1s, hab\u00edan le\u00eddo la primera parte y al mismo tiempo continuar con una novela que se puede leer sin haber le\u00eddo la anterior\". Una ecuaci\u00f3n que no tiene m\u00e1s prop\u00f3sito que entretener y prolongar el disfrute de un universo de terror, con el consentimiento pleno del lector.\u00a0 Forjado en la variedad, ha redactado una biograf\u00eda de Kurt Cobain y da clases de escritura. Hablamos con \u00e9l de un g\u00e9nero en auge que 'aterroriza' a legiones de fans.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5175936/0/carlos-garcia-miranda-pone-los-escritores-matar-gente/"
            ],
            [
                "Cient\u00edficos espa\u00f1oles identifican las neuronas que provocan el mareo",
                "Investigadores del Institut de Neuroci\u00e8ncies de la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/universitat-autonoma-de-barcelona-uab/\" title=\"Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona (UAB)\">UAB </a>(INc-UAB) y la Universidad de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/washington/\" title=\"Washington\">Washington </a>han identificado en ratones las neuronas espec\u00edficas que transmiten las se\u00f1ales que El estudio, que se ha publicado en la revista <i>Proceedings of the National Academy of Sciences\u00a0</i>(PNAS) y est\u00e1 coordinado desde el INc-UAB, ha analizado las c\u00e9lulas de los n\u00facleos vestibulares de unos ratones , demostrando la importancia de las neuronas que expresan la prote\u00edna VGLUT2 en el mareo.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183901/0/cientificos-espanoles-identifican-neuronas-que-provocan-el-mareo/"
            ],
            [
                "Cient\u00edficos espa\u00f1oles identifican las neuronas que provocan el mareo",
                "Investigadores del Institut de Neuroci\u00e8ncies de la <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/universitat-autonoma-de-barcelona-uab/\" title=\"Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona (UAB)\">UAB </a>(INc-UAB) y la Universidad de <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/washington/\" title=\"Washington\">Washington </a>han identificado en ratones las neuronas espec\u00edficas que transmiten las se\u00f1ales que El estudio, que se ha publicado en la revista <i>Proceedings of the National Academy of Sciences\u00a0</i>(PNAS) y est\u00e1 coordinado desde el INc-UAB, ha analizado las c\u00e9lulas de los n\u00facleos vestibulares de unos ratones , demostrando la importancia de las neuronas que expresan la prote\u00edna VGLUT2 en el mareo.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183901/0/cientificos-espanoles-identifican-neuronas-que-provocan-el-mareo/"
            ],
            [
                "Renfe lanza una promoci\u00f3n especial tras alcanzar los 3,5 millones de clientes en su programa de fidelizaci\u00f3n",
                "El programa de fidelizaci\u00f3n M\u00c1S <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/renfe/\" title=\"Renfe\">Renfe </a>ha alcanzado los  motivo por el cual lanzar\u00e1 esta semana una nueva promoci\u00f3n especial dirigida a ellos.En concreto, aquellos clientes M\u00c1S Renfe que compren entre este martes y jueves un billete para viajar en cualquiera de sus <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/ave/\" title=\"AVE\">AVE</a>,  Renfe, seg\u00fan ha informado el operador.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183893/0/renfe-lanza-una-promocion-especial-tras-alcanzar-los-3-5-millones-clientes-su-programa-fidelizacion/"
            ],
            [
                "Renfe lanza una promoci\u00f3n especial tras alcanzar los 3,5 millones de clientes en su programa de fidelizaci\u00f3n",
                "El programa de fidelizaci\u00f3n M\u00c1S <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/renfe/\" title=\"Renfe\">Renfe </a>ha alcanzado los  motivo por el cual lanzar\u00e1 esta semana una nueva promoci\u00f3n especial dirigida a ellos.En concreto, aquellos clientes M\u00c1S Renfe que compren entre este martes y jueves un billete para viajar en cualquiera de sus <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/ave/\" title=\"AVE\">AVE</a>,  Renfe, seg\u00fan ha informado el operador.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183893/0/renfe-lanza-una-promocion-especial-tras-alcanzar-los-3-5-millones-clientes-su-programa-fidelizacion/"
            ],
            [
                "El Corte Ingl\u00e9s lanza su campa\u00f1a navide\u00f1a de juguetes: 25% de descuento para canjear del 21 de diciembre al 2 de enero",
                "Ya es Navidad en . La compa\u00f1\u00eda ha presentado este lunes su propuesta para la campa\u00f1a navide\u00f1a de juguetes para este a\u00f1o con la principal novedad de que se adelantan las fechas para beneficiarse del descuento que los clientes pueden disfrutar en sus compras.\u00a0En concreto, la se podr\u00e1 canjear entre el 21 de diciembre y el 2 de enero, \"lo que permitir\u00e1 una mejor planificaci\u00f3n de los regalos de los regalos tanto de Pap\u00e1 Noel como de los Reyes Magos\", han asegurado fuentes de la compa\u00f1\u00eda. Esta bonificaci\u00f3n solo es aplicable a las",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183764/0/corte-ingles-lanza-su-campana-navidena-juguetes-25-descuento-para-canjear-21-diciembre-2-enero/"
            ],
            [
                "El Corte Ingl\u00e9s lanza su campa\u00f1a navide\u00f1a de juguetes: 25% de descuento para canjear del 21 de diciembre al 2 de enero",
                "Ya es Navidad en . La compa\u00f1\u00eda ha presentado este lunes su propuesta para la campa\u00f1a navide\u00f1a de juguetes para este a\u00f1o con la principal novedad de que se adelantan las fechas para beneficiarse del descuento que los clientes pueden disfrutar en sus compras.\u00a0En concreto, la se podr\u00e1 canjear entre el 21 de diciembre y el 2 de enero, \"lo que permitir\u00e1 una mejor planificaci\u00f3n de los regalos de los regalos tanto de Pap\u00e1 Noel como de los Reyes Magos\", han asegurado fuentes de la compa\u00f1\u00eda. Esta bonificaci\u00f3n solo es aplicable a las",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183764/0/corte-ingles-lanza-su-campana-navidena-juguetes-25-descuento-para-canjear-21-diciembre-2-enero/"
            ],
            [
                "Sof\u00eda Vergara, pillada por los 'paparazzi' de cita con un cirujano",
                "<i></i>Desde que a principios del verano <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/sofia-vergara/\" title=\"Sof\u00eda Vergara\">Sof\u00eda Vergara</a> se divorciase\u00a0 de su esposo, el tambi\u00e9n actor Joe Manganiello, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de matrimonio, no se le hab\u00eda conocido ninguna relaci\u00f3n. Sin embargo, con un hombre misterioso que, seg\u00fan portal de noticias <i>Page Six</i>, es un cirujano ortop\u00e9dico.La int\u00e9rprete de 51 a\u00f1os y su posible nueva pareja, que se llama\u00a0 fueron cazados por los 'paparazzis' yendo a cenar por el barrio de Beverly Hills, muy cerca de donde Kim Kardashian estaba celebrando su 43\u00ba cumplea\u00f1os, si bien el medio ha podido saber que no asistieron a la fiesta organizada por la <i>socialit\u00e9</i>.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183737/0/sofia-vergara-cazada-una-cita-con-un-cirujano/"
            ],
            [
                "Sof\u00eda Vergara, pillada por los 'paparazzi' de cita con un cirujano",
                "<i></i>Desde que a principios del verano <a href=\"https://www.20minutos.es/minuteca/sofia-vergara/\" title=\"Sof\u00eda Vergara\">Sof\u00eda Vergara</a> se divorciase\u00a0 de su esposo, el tambi\u00e9n actor Joe Manganiello, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de matrimonio, no se le hab\u00eda conocido ninguna relaci\u00f3n. Sin embargo, con un hombre misterioso que, seg\u00fan portal de noticias <i>Page Six</i>, es un cirujano ortop\u00e9dico.La int\u00e9rprete de 51 a\u00f1os y su posible nueva pareja, que se llama\u00a0 fueron cazados por los 'paparazzis' yendo a cenar por el barrio de Beverly Hills, muy cerca de donde Kim Kardashian estaba celebrando su 43\u00ba cumplea\u00f1os, si bien el medio ha podido saber que no asistieron a la fiesta organizada por la <i>socialit\u00e9</i>.",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183737/0/sofia-vergara-cazada-una-cita-con-un-cirujano/"
            ],
            [
                "ElXokas habla de sus planes de \"crear un videojuego\" y las redes se mofan de su ingenuidad: \"No se tarda tanto en hacer\"",
                " es uno de los creadores de contenido m\u00e1s abierto sobre sus finanzas en directo. Adem\u00e1s de haberse comprado un piso <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5141506/0/elxokas-habla-sobre-fortuna-que-se-ha-dejado-construirse-un-gimnasio-casa/\" title='ElXokas habla sobre la fortuna que se ha dejado en construirse un gimnasio en casa: \"Solo una m\u00e1quina son 20.000 euros\"'>valorado en m\u00e1s de un mill\u00f3n de euros</a>, ha asegurado que quiere invertir su dinero en otras empresas.\u00a0<i></i>Su \u00faltima idea tiene que ver con el mundo de los videojuegos. El creador gallego quiere poner a la venta su propio producto, .\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183868/0/elxokas-habla-sus-planes-crear-un-videojuego-las-redes-se-mofan-su-ingenuidad-no-se-tarda-tanto-hacer/"
            ],
            [
                "ElXokas habla de sus planes de \"crear un videojuego\" y las redes se mofan de su ingenuidad: \"No se tarda tanto en hacer\"",
                " es uno de los creadores de contenido m\u00e1s abierto sobre sus finanzas en directo. Adem\u00e1s de haberse comprado un piso <a href=\"https://www.20minutos.es/noticia/5141506/0/elxokas-habla-sobre-fortuna-que-se-ha-dejado-construirse-un-gimnasio-casa/\" title='ElXokas habla sobre la fortuna que se ha dejado en construirse un gimnasio en casa: \"Solo una m\u00e1quina son 20.000 euros\"'>valorado en m\u00e1s de un mill\u00f3n de euros</a>, ha asegurado que quiere invertir su dinero en otras empresas.\u00a0<i></i>Su \u00faltima idea tiene que ver con el mundo de los videojuegos. El creador gallego quiere poner a la venta su propio producto, .\u00a0",
                "https://www.20minutos.es/noticia/5183868/0/elxokas-habla-sus-planes-crear-un-videojuego-las-redes-se-mofan-su-ingenuidad-no-se-tarda-tanto-hacer/"
            ]
        ]
    ]
}